<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="NoDEnv">
			<DisplayName>Đồng Bằng</DisplayName>
			<Desc>Đồng bằng ôn đới, có núi sông đá cây, hệ sinh thái đầy đủ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Valley">
			<DisplayName>Hẻm núi.</DisplayName>
			<Desc>Một hẻm núi trong dãy núi, cây cối thưa thớt, đất không phù hợp cho sự phát triển của thực vật.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Forest">
			<DisplayName>Rừng rậm.</DisplayName>
			<Desc>Rừng rậm tươi tốt, cây cối um tùm, thú hoang trú ngụ, nhưng thiếu đá và khoáng sản.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Wet">
			<DisplayName>Đất ẩm</DisplayName>
			<Desc>Đầm lầy ven hồ lớn, đất đai màu mỡ, vùng nước rộng lớn.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Battle">
			<DisplayName>Chiến trường cổ đại.</DisplayName>
			<Desc>Nơi này từng xảy ra một trận chiến kéo dài, thương vong vô số, sát khí tràn ngập. Vào ban đêm khi âm khí vượng, dễ xảy ra xác biến.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Desert">
			<DisplayName>Sa mạc.</DisplayName>
			<Desc>Nơi này bị cát vàng bao phủ, nóng bức khô hạn. Dù đất đai cằn cỗi, nhưng có nhiều mỏ linh thạch.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="HighLand">
			<DisplayName>Cao nguyên.</DisplayName>
			<Desc>Nơi này độ cao so với mặt biển rất lớn, nhiệt độ thấp, có một ít linh thủy.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDMemonto">
			<DisplayName>Không có</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="HotPot">
			<DisplayName>Miệng Địa Phế</DisplayName>
			<Desc>Nơi đây có một hang động tự nhiên thông sâu vào lòng đất, xung quanh nóng bức không chịu nổi. Đôi khi gây ra thời tiết xấu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="ColdHole">
			<DisplayName>Lò đan Huyền Băng</DisplayName>
			<Desc>Nơi đây còn lưu giữ một lò đan huyền băng cổ, phát ra khí lạnh vô hạn. Đôi khi gây ra thời tiết xấu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="OuterWorld">
			<DisplayName>Khe nứt dị giới</DisplayName>
			<Desc>Nơi đây từng có đại năng giao tranh, va chạm mạnh mẽ làm vỡ không gian, để lại một khe nứt dị giới, không định kỳ có vật phẩm hoặc người tu hành xuyên qua.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="LingShu">
			<DisplayName>Cây Dưỡng Linh</DisplayName>
			<Desc>Nơi đây có một cây tụ linh, có thể biến đất xung quanh thành linh thổ. Nhưng phấn hoa tỏa ra có thể làm tắc nghẽn kinh mạch, linh khí không lưu thông.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="YinYang">
			<DisplayName>Kỳ thạch Âm Dương</DisplayName>
			<Desc>Nơi đây có một tảng đá kỳ lạ âm dương, chứa đựng huyền cơ âm dương, nhưng mỗi lần ngộ đạo bia đá đều gây ra hiện tượng thiên nhiên bất thường.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="DiMu">
			<DisplayName>Bia đá Địa Mẫu</DisplayName>
			<Desc>Nơi đây là địa điểm trọng yếu của giáo thần địa mẫu cổ đại, vẫn còn lưu lại một bia tế địa mẫu. Hiến tế linh thạch cho bia này có thể giao tiếp với linh địa mẫu còn sót lại để cầu nguyện, nhưng sẽ mang lại một số tai họa thêm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="NoDAnimal">
			<DisplayName>Không có</DisplayName>
		</Text>
		<Text Name="Fei">
			<DisplayName>Phi</DisplayName>
			<Desc>Nơi đây nhiệt độ chênh lệch nhỏ, thu hút phi đến cư ngụ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Lushu">
			<DisplayName>Lộc Thục</DisplayName>
			<Desc>Nơi đây nhiệt độ chênh lệch lớn, thu hút lộc thục đến cư ngụ.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>

