<Texts Type="Thing">
	<List>
		<Text Name="DanBase" sParam="Item">
			<Item.FabaoSuffix>Ngọc, hoàn, cầu</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_BasePracticeDrug" sParam="Item">
			<ThingName>Trúc Cơ Đan</ThingName>
			<Desc>Đan dược do tiên gia tu hành luyện chế, có thể điều chỉnh ngũ khí trong cơ thể, kích hoạt tiềm năng thân thể, tạm thời tăng 30% thần thức, căn cốt, ngộ tính trong 24 giờ. Đệ tử ngoại môn sử dụng sẽ thúc đẩy đáng kể tiến độ trúc cơ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan" sParam="Item">
			<ThingName>Tinh Nguyên Đan</ThingName>
			<Desc>Trong 7 ngày tăng khả năng sản sinh tinh nguyên của cơ thể, tăng tốc độ tiêu hao độ no, tăng tỷ lệ chuyển hóa tinh nguyên.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan2" sParam="Item">
			<ThingName>Tham Chi Cửu Khiếu Hoàn</ThingName>
			<Desc>Trong 14 ngày tăng khả năng sản sinh tinh nguyên của cơ thể, tăng tốc độ tiêu hao độ no, tăng tỷ lệ chuyển hóa tinh nguyên.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_JingYuan3" sParam="Item">
			<ThingName>Huyết Kiệt Tán</ThingName>
			<Desc>Trong 28 ngày tăng khả năng sản sinh tinh nguyên của cơ thể, tăng tốc độ tiêu hao độ no, tăng tỷ lệ chuyển hóa tinh nguyên.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling" sParam="Item">
			<ThingName>Tụ Linh Đan</ThingName>
			<Desc>Đan dược chứa đầy linh khí, sử dụng có thể hồi phục 3000 linh khí, và tăng tốc độ hồi phục linh khí trong 6 giờ. Thông thường chỉ có thể sử dụng ở giai đoạn kết đan trở lên, nếu không có thể chịu không nổi dược tính mà bị thương, thậm chí tử vong.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling2" sParam="Item">
			<ThingName>Tử Dương Đan</ThingName>
			<Desc>Viên đan màu tím đậm, sử dụng có thể hồi phục lượng lớn linh khí và tăng giới hạn linh khí tối đa. Hiệu quả tăng giới hạn linh khí sẽ giảm dần khi sử dụng nhiều lần. Chỉ có thể sử dụng ở giai đoạn kim đan trở lên, nếu không có thể chịu không nổi dược tính mà bị thương, thậm chí tử vong.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_PracticeRate" sParam="Item">
			<ThingName>Hoàng Đình Đan</ThingName>
			<Desc>Đan dược luyện từ Lang Gia Quả và cỏ Tĩnh Tâm, có thể làm cho tư duy sáng suốt như điện, tăng gấp đôi khả năng vượt qua điểm nút, kéo dài hai mươi bốn giờ. Dùng nhiều lần sẽ làm giảm hiệu quả thuốc.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_PracticeSpeed" sParam="Item">
			<ThingName>Hoàng Nha Đan</ThingName>
			<Desc>Đan dược luyện từ quả Chu, có thể tăng tốc độ tu luyện lên 30%, kéo dài mười hai giờ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CalmDown" sParam="Item">
			<ThingName>Thanh Tâm Đan</ThingName>
			<Desc>Đan dược luyện từ cỏ Tĩnh Tâm và Hàn Tinh Sa, có thể ổn định tâm cảnh.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Happiness" sParam="Item">
			<ThingName>Cực Lạc Đan</ThingName>
			<Desc>Đan dược có thể đem lại niềm vui trong hai ngày, nhưng sau khi ăn, hiệu suất làm việc sẽ giảm 50%.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger" sParam="Item">
			<ThingName>Ẩm Khí Đan</ThingName>
			<Desc>Dùng đan dược Uống Khí để có khả năng uống khí trong hai ngày, tự động hồi phục độ no.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger2" sParam="Item">
			<ThingName>Tị Cốc Đan</ThingName>
			<Desc>Dùng đan dược Bích Cốc để không cảm thấy đói trong hai ngày.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_NoHunger1" sParam="Item">
			<ThingName>Binh Lương Hoàn</ThingName>
			<Desc>Sau khi dùng có thể bổ sung dinh dưỡng, giảm tốc độ đói và mệt mỏi, kéo dài hai ngày.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LostSoul" sParam="Item">
			<ThingName>Nhiếp Thần Đan</ThingName>
			<Desc>Một phương thuốc cơ bản từ kim thạch, sau khi dùng sẽ làm giảm hoạt tính não, khiến nó rơi vào trạng thái hôn mê ba ngày ba đêm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_DredgeQi1" sParam="Item">
			<ThingName>Thông Mạch Tán</ThingName>
			<Desc>Bột thuốc điều chế từ nhân sâm và cỏ Chi, có thể thông kinh hoạt mạch, chữa trị các vết thương loại “linh”.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Cát, bụi, bột, khí độc</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_DredgeQi" sParam="Item">
			<ThingName>Lý Khí Đan</ThingName>
			<Desc>Đan dược có thể điều chỉnh khí hỗn loạn trong cơ thể, hiệu quả chữa trị các vết thương loại “linh”.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_WuLingSan" sParam="Item">
			<ThingName>Ngũ Linh Tán</ThingName>
			<Desc>Có thể hóa giải các vết thương nội môn loại “kim”, “mộc”, “thủy”, “hỏa”, “thổ”, nhưng hiệu quả khá chậm.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Cát, bụi, bột, khí độc</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureJinDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Canh Kim Vạn Hóa Hoàn</ThingName>
			<Desc>Hóa giải ngay lập tức các vết thương nội môn loại “mộc”.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureMuDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Bích Xuân Đan</ThingName>
			<Desc>Hóa giải ngay lập tức các vết thương nội môn loại “thổ”.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureShuiDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Thiên Nhất Thừa Khí Tán</ThingName>
			<Desc>Hóa giải ngay lập tức các vết thương nội môn loại “hỏa”.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Cát, bụi, bột, khí độc</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureHuoDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Hỏa Chân Đan</ThingName>
			<Desc>Hóa giải ngay lập tức các vết thương nội môn loại “kim”.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureTuDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Định Khôn Đan</ThingName>
			<Desc>Hóa giải ngay lập tức các vết thương nội môn loại “thủy”.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_CureFiveElementDamage" sParam="Item">
			<ThingName>Ngũ Phương Hóa Thương Đan</ThingName>
			<Desc>Có thể hóa giải các vết thương nội môn loại “kim”, “mộc”, “thủy”, “hỏa”, “thổ”, hiệu quả nhanh chóng.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Restore" sParam="Item">
			<ThingName>Quy Nguyên Tán</ThingName>
			<Desc>Kích hoạt tiềm năng cơ thể, có thể sửa chữa phần lớn các vết thương cũ còn sót lại trên cơ thể.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Cát, bụi, bột, khí độc</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ExtremeLofty" sParam="Item">
			<ThingName>Tạo Hóa Thần Đan</ThingName>
			<Desc>Thần đan đoạt tạo hóa của trời đất, chỉ cần còn một hơi thở, có thể kéo người từ tay Diêm Vương trở về. (Không dùng được khi hấp hối)</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_HundredRefine" sParam="Item">
			<ThingName>Cửu Chuyển Kim Đan</ThingName>
			<Desc>Thần đan tối thượng của Đạo môn, chỉ có hiệu quả lần đầu sử dụng, có thể giúp tăng tiến tu vi, nhưng phải đạt Kim Đan kỳ mới có thể dùng, nếu không sẽ không chịu nổi dược lực mà bị thương hoặc tử vong.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife1" sParam="Item">
			<ThingName>Trường Sinh Đan</ThingName>
			<Desc>Có thể kéo dài tuổi thọ ba giáp tử, thuốc đan này chỉ có hiệu quả toàn diện khi sử dụng lần đầu, sau đó công hiệu sẽ giảm đáng kể.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife2" sParam="Item">
			<ThingName>Huyền Tẫn Tục Mệnh Tán</ThingName>
			<Desc>Có thể kéo dài tuổi thọ hai trăm năm, chỉ có hiệu quả toàn diện khi sử dụng lần đầu, sau đó tác dụng sẽ giảm đi nhiều.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Cát, bụi, bột, khí độc</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife3" sParam="Item">
			<ThingName>Ngũ Cực Linh Đan</ThingName>
			<Desc>Sử dụng có thể kéo dài tuổi thọ năm trăm năm, và nâng cao năm chiều lên 10%. Chỉ có hiệu quả toàn diện khi sử dụng lần đầu, sau đó tác dụng sẽ giảm đi nhiều.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife4" sParam="Item">
			<ThingName>Tái Tạo Kim Đan</ThingName>
			<Desc>Có thể kéo dài tuổi thọ hai trăm năm mươi sáu năm, chỉ có hiệu quả toàn diện khi sử dụng lần đầu, sau đó tác dụng sẽ giảm đi nhiều.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseLife5" sParam="Item">
			<ThingName>Tương Lai Tinh Túc Hóa Kiếp Đan</ThingName>
			<Desc>Có thể kéo dài tuổi thọ bốn trăm chín mươi năm, và có thể trì hoãn Thiên Kiếp trong bốn mươi chín ngày. Chỉ có hiệu quả toàn diện khi sử dụng lần đầu, sau đó tác dụng sẽ giảm đi nhiều.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseNeckCountdown1" sParam="Item">
			<ThingName>Càn Nguyên Tị Kiếp Đan</ThingName>
			<Desc>Có thể trì hoãn Thiên Kiếp trong một trăm lẻ tám ngày. Chỉ có hiệu quả toàn diện khi sử dụng lần đầu, sau đó hiệu quả sẽ dần giảm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_IncreaseNeckCountdown2" sParam="Item">
			<ThingName>Bích Huyết Đan Thanh</ThingName>
			<Desc>Lợi dụng linh hồn của yêu thú trong chín viên Huyền Phân Châu làm màn che, có thể trì hoãn Thiên Kiếp trong hai mươi bảy ngày. Có thể sử dụng nhiều lần.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_SwordBall" sParam="Item">
			<ThingName>Kiếm Hoàn</ThingName>
			<Desc>Viên đan được ghi chép trong kiếm quyết Thất Sát, có thể được tinh luyện từ năm kim loại trong đan lò. Tuyệt đối không thể nuốt.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Defense" sParam="Item">
			<ThingName>Chân Cương Đan</ThingName>
			<Desc>Sau khi sử dụng có thể tăng cường độ chân khí bảo vệ trong mười hai giờ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Ling3" sParam="Item">
			<ThingName>Vạn Linh Tán</ThingName>
			<Desc>Sau khi sử dụng có thể phục hồi 300000 điểm linh khí, và trong hai mươi bốn giờ có thể tăng cường tối đa linh khí thêm 100000 điểm. Nếu tu vi của người sử dụng quá thấp, có thể dẫn đến nổ khí hải mà chết.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase1" sParam="Item">
			<ThingName>Thông Thiên Hoàn</ThingName>
			<Desc>Sau khi sử dụng kích hoạt nguyên khí, có thể tăng cường thần thức lên 30% trong hai mươi bốn giờ. Nhưng cũng sẽ vì vậy mà giảm thọ 3 năm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase2" sParam="Item">
			<ThingName>Nạp Địa Hoàn</ThingName>
			<Desc>Sau khi sử dụng kích hoạt nguyên khí, có thể tăng cường căn cốt lên 30% trong hai mươi bốn giờ. Nhưng cũng sẽ vì vậy mà giảm thọ 3 năm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase3" sParam="Item">
			<ThingName>Dật Tiên Hoàn</ThingName>
			<Desc>Sau khi sử dụng kích hoạt nguyên khí, có thể tăng cường sức hấp dẫn lên 30% trong hai mươi bốn giờ. Nhưng cũng sẽ vì vậy mà giảm thọ 3 năm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase4" sParam="Item">
			<ThingName>Minh Thông Hoàn</ThingName>
			<Desc>Sau khi sử dụng kích hoạt nguyên khí, có thể tăng cường ngộ tính lên 30% trong hai mươi bốn giờ. Nhưng cũng sẽ vì vậy mà giảm thọ 3 năm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBase5" sParam="Item">
			<ThingName>Thần Hựu Hoàn</ThingName>
			<Desc>Sau khi sử dụng kích hoạt nguyên khí, có thể tăng cường cơ hội lên 30% trong hai mươi bốn giờ. Nhưng cũng sẽ vì vậy mà giảm thọ 3 năm.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FiveBaseFromLife" sParam="Item">
			<ThingName>Ngũ Độc Ngũ Khí Nguyên Thần Đan</ThingName>
			<Desc>Sau khi sử dụng kích thích nguyên khí, năm thuộc tính sẽ tăng lên 10%. Nhưng cũng sẽ vì vậy mà giảm thọ một giáp tử.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail1" sParam="Item">
			<ThingName>Đan Dược Bị Hủy</ThingName>
			<Desc>Tàn dư của viên đan thất bại, trong đó có sức mạnh kỳ lạ đang cuồn cuộn, ăn vào không biết sẽ xảy ra chuyện gì.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail2" sParam="Item">
			<ThingName>Đan Dược Bị Hủy</ThingName>
			<Desc>Tàn dư của viên đan thất bại, trong đó có sức mạnh kỳ lạ đang cuồn cuộn, ăn vào không biết sẽ xảy ra chuyện gì.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail3" sParam="Item">
			<ThingName>Đan Dược Bị Hủy</ThingName>
			<Desc>Tàn dư của viên đan thất bại, trong đó có sức mạnh kỳ lạ đang cuồn cuộn, ăn vào không biết sẽ xảy ra chuyện gì.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail4" sParam="Item">
			<ThingName>Đan Dược Bị Hủy</ThingName>
			<Desc>Viên đan thất bại, dường như đã hấp thụ quá mức sức mạnh chân hỏa trong đan lò, có thể khiến người sử dụng bị thiêu đốt bên trong, và sẽ tổn hại tuổi thọ. Nhưng nếu sống sót qua được thương tích này, có thể sẽ nhận được một số lợi ích.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fail5" sParam="Item">
			<ThingName>Đan Dược Bị Hủy</ThingName>
			<Desc>Tàn dư của viên đan thất bại, trong đó có sức mạnh kỳ lạ đang cuồn cuộn, ăn vào không biết sẽ xảy ra chuyện gì.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_TreeEXP" sParam="Item">
			<ThingName>Thiên Đạo Thần Đan</ThingName>
			<Desc>Viên đan chứa đựng sự tạo hóa của vũ trụ, sử dụng có thể cảm nhận được vận hành của đại đạo và từ đó đạt được sự ngộ. Mức độ ngộ nhận được phụ thuộc vào ngộ tính và tâm trạng khi sử dụng của người sử dụng.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Thin" sParam="Item">
			<ThingName>Phùng Nhân Hộ Oản</ThingName>
			<Desc>Viên đan do tu sĩ tiên gia chế tạo, sử dụng có thể khiến nhân vật giảm cân.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock" sParam="Item">
			<ThingName>Ma Diện Chi Già</ThingName>
			<Desc>Viên đan do tu sĩ tiên gia chế tạo, sử dụng có thể khiến diện mạo hiện tại của nhân vật được khóa lại.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceUnLock" sParam="Item">
			<ThingName>Ngũ Khí Lôi Phù</ThingName>
			<Desc>Viên đan do tu sĩ tiên gia chế tạo, sử dụng có thể giúp nhân vật trở về vẻ đẹp thật.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock1" sParam="Item">
			<ThingName>Đồng Nhan đan</ThingName>
			<Desc>Đan dược do Tu Hành Giả tiên gia luyện chế, sử dụng sẽ định hình dung mạo thành thời trẻ Ngây thơ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock2" sParam="Item">
			<ThingName>Đan Thịnh Nhan</ThingName>
			<Desc>Đan dược do Tu Hành Giả tiên gia luyện chế, sử dụng sẽ định hình dung mạo thành trưởng thành phóng khoáng.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FaceLock3" sParam="Item">
			<ThingName>Đan Thương Nhan</ThingName>
			<Desc>Đan dược do Tu Hành Giả tiên gia luyện chế, sử dụng sẽ định hình dung mạo thành già sâu sắc.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Fat" sParam="Item">
			<ThingName>Long Tâm Âm Dương</ThingName>
			<Desc>Viên đan do tu sĩ tiên gia chế tạo, sử dụng có thể khiến nhân vật tăng cân.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul1" sParam="Item">
			<ThingName>Thần Khấp Đan</ThingName>
			<Desc>Viên đan được chế tạo từ hắc diệp, sử dụng có thể đạt được sự ngộ, nhưng tính dược của nó âm hàn, sẽ tổn hại 9 năm tuổi thọ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul2" sParam="Item">
			<ThingName>Thông Huyền Đan</ThingName>
			<Desc>Viên đan được chế tạo từ linh diệp, sử dụng có thể đạt được sự ngộ, nhưng tính dược của nó kịch liệt, sử dụng sẽ tổn hại khí hải, giảm 10 điểm linh khí từ gốc.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul3" sParam="Item">
			<ThingName>Ngưng Phách Đan</ThingName>
			<Desc>Viên đan được chế tạo từ bình diệp, sử dụng có thể đạt được sự ngộ. Khi số lần sử dụng tăng lên, tác dụng sẽ dần tăng cường. Tuy nhiên, người sử dụng sẽ bị tổn thương não do bị va chạm bởi thần thức hỗn loạn còn sót lại.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_Soul4" sParam="Item">
			<ThingName>Nhiên Hồn Đan</ThingName>
			<Desc>Viên đan được chế tạo từ bình diệp, sử dụng có thể thiêu đốt trăm năm tuổi thọ, trong một giờ có thể đạt được trí tuệ siêu phàm, nâng cao hiệu suất ngộ nhận rất lớn. Nhưng sau khi tác dụng hết sẽ nghiêm trọng tổn thương thần trí, vĩnh viễn giảm 20% ngộ tính. Tác dụng của viên đan này sẽ dần giảm theo số lần sử dụng.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LunHui1" sParam="Item">
			<ThingName>Ký ức bị phong ấn: Ngôi sao rực rỡ</ThingName>
			<Desc>Sau khi sử dụng có thể từ đoạn ký ức này nhận được giá trị ngộ nhận, và bị cảm động bởi nó. \n[color=#D06508]Cảm ơn lão nhân tự do 《Ngôi sao rực rỡ》 đã mang lại cho ta niềm vui và sức mạnh![/color]</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ReBorn" sParam="Item">
			<ThingName>A Sài Biến Thân</ThingName>
			<Desc>Viên đan được chế tạo bằng cách sử dụng hạt ngọc, nhờ hiệu quả của Huyền Phân Châu mà chế thành. Sau khi sử dụng có thể trở lại thân phận phàm nhân, tái tạo thân thể. Ngay cả khi đang hấp hối, cũng có thể cứu được một mạng sống.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ReBorn_4" sParam="Item">
			<ThingName>Lục Đạo Luân Hồi Đan</ThingName>
			<Desc>Thần đan luyện chế bằng sức mạnh luân hồi, khi dùng có thể trở lại thân phận phàm nhân, tái tạo thân thể và giữ lại toàn bộ lĩnh ngộ.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LingYuanZhong" sParam="Item">
			<ThingName>Hạt giống linh nguồn</ThingName>
			<Desc>Một bảo vật được chế tạo bằng bí pháp kết hợp giữa năm hành thần dược và ngọc tạo hóa, có công dụng vô cùng phong phú. Khi chôn dưới đất có thể tự động phát triển thành linh mạch, từ từ biến khu vực xung quanh thành linh thổ hoặc linh thủy. Đeo vào có thể tránh được thời tiết khắc nghiệt, che giấu thiên đạo, giảm bớt tu vi. Sử dụng có thể nâng cao tối đa linh khí một cách đáng kể từ gốc.</Desc>
			<StoryBnts.0.Name>Chôn xuống</StoryBnts.0.Name>
			<StoryBnts.0.Desc>Chôn vật này dưới đất.</StoryBnts.0.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LingYuanSha" sParam="Item">
			<ThingName>Ngọc tạo hóa</ThingName>
			<Desc>Sử dụng bí pháp để luyện hóa hạt ngọc tạo hóa thành cát. Mặc dù hiệu lực linh khí giảm, nhưng có thể dùng làm môi giới để nhiều lần thi triển thần thông, tạo hóa đất đai màu mỡ.</Desc>
			<Item.FabaoSuffix>Cát, bụi, bột, khí độc</Item.FabaoSuffix>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_LongDan1" sParam="Item">
			<ThingName>Long hồn chân linh đan</ThingName>
			<Desc>Viên linh đan được chế tạo từ chân long nguyên thần, sử dụng có thể luyện hóa thành một phân thần, điều khiển thêm một pháp bảo. Chỉ có hiệu quả khi sử dụng lần đầu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FengDan1" sParam="Item">
			<ThingName>Trầm Điến Chi Lực</ThingName>
			<Desc>Viên linh đan được chế tạo từ phượng hoàng nguyên thần, sử dụng có thể luyện hóa thành một phân thần, điều khiển thêm một pháp bảo. Chỉ có hiệu quả khi sử dụng lần đầu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_ZhuLongDan1" sParam="Item">
			<ThingName>Khởi Triều Tịch</ThingName>
			<Desc>Viên linh đan được chế tạo từ chúc long nguyên thần, sử dụng có thể luyện hóa thành một phân thần, điều khiển thêm một pháp bảo. Chỉ có hiệu quả khi sử dụng lần đầu.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen1" sParam="Item">
			<ThingName>Bình Triều Tịch</ThingName>
			<Desc>Viên thần đan từ thời thượng cổ, được cho là được chế tạo từ một hơi tiên thiên thanh trọc khi khai thiên lập địa, phương pháp chế tạo đã thất truyền từ lâu. Sử dụng viên đan này có thể tái hiện khai thiên lập địa trong nguyên thần, để đạt được hai phân thần. Viên đan này chỉ có thể sử dụng một lần trong đời, chỉ có tu vi nguyên thần mới có hiệu quả khi sử dụng.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen2" sParam="Item">
			<ThingName>Lạc Triều Tịch</ThingName>
			<Desc>Thần đan thời Thái Cổ, phương pháp luyện chế đã thất truyền từ lâu. Uống đan này có thể làm rõ một bản ngã khác trong nguyên thần, từ đó sinh ra một phân thần của nguyên thần. Đan này chỉ có thể dùng một lần trong đời, và chỉ có hiệu quả đối với người tu luyện ở kỳ nguyên thần.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_FenShen3" sParam="Item">
			<ThingName>Liệt Thần Đan</ThingName>
			<Desc>Thần đan thời Thái Cổ, phương pháp luyện chế đã thất truyền từ lâu. Uống đan này nhờ vào dược tính bá đạo để cưỡng chế sinh ra một phân thần của nguyên thần, nhưng đan này sẽ gây tổn hại nghiêm trọng vĩnh viễn đến tâm cảnh của người tu luyện. Chỉ có hiệu quả đối với người tu luyện ở kỳ nguyên thần.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Dan_TiShen" sParam="Item">
			<ThingName>Thế Thân Đan</ThingName>
			<Desc>Sau khi uống có thể dùng thân thế tham gia đấu giá, nếu linh thạch không đủ có thể lập tức thoát thân.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_QiZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Tín Niệm Áp Chế</ThingName>
			<Desc>Có thể cho dã thú dùng, giúp chúng cảm nhận linh trí và bước vào kỳ khai trí.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Fall_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Tín Đồ Tăng Cường</ThingName>
			<Desc>Cải thiện linh khí thuộc tính kim, giúp động vật có thể nhận thức sâu sắc về mùa thu, từ đó cảm nhận được cảm xúc tương ứng.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Winter_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Đạo Cảnh Uy Áp</ThingName>
			<Desc>Cải thiện linh khí thuộc tính thủy, giúp động vật có thể nhận thức sâu sắc về mùa đông, từ đó cảm nhận được cảm xúc tương ứng.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Spring_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Hung Niệm Uy Áp</ThingName>
			<Desc>Cải thiện linh khí thuộc tính mộc, giúp động vật có thể nhận thức sâu sắc về mùa xuân, từ đó cảm nhận được cảm xúc tương ứng.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Summer_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Ôn Nhu Hương</ThingName>
			<Desc>Cải thiện linh khí thuộc tính hỏa, giúp động vật có thể nhận thức sâu sắc về mùa hè, từ đó cảm nhận được cảm xúc tương ứng.</Desc>
		</Text>
		<Text Name="Item_Earth_LingZhi" sParam="Item">
			<ThingName>Tôn Vương Cấm Lệnh</ThingName>
			<Desc>Cải thiện linh khí thuộc tính thổ, giúp động vật có thể nhận thức sâu sắc về đại địa, từ đó cảm nhận được cảm xúc tương ứng.</Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>

