<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="JuQing_dialogue_0">
			<Nodes.0.Text>Lối vào.</Nodes.0.Text>
			<Nodes.1.Text>Ngươi muốn biết điều gì?</Nodes.1.Text>
			<Nodes.2.Text>Ngươi là ai?</Nodes.2.Text>
			<Nodes.3.Text>Đây là nơi nào?</Nodes.3.Text>
			<Nodes.4.Text>Rốt cuộc Càn khôn giới là chuyện gì?</Nodes.4.Text>
			<Nodes.5.Text>"Thư Đăng Thiên" là gì?</Nodes.5.Text>
			<Nodes.6.Text>Ta? Ta chỉ là một kẻ thất bại đáng lẽ đã bị thời gian chôn vùi... Nhưng giờ đây ngươi đứng ở nơi này, chứng tỏ ta dường như không thất bại đến vậy? Thiên mệnh thuộc về ta, hahaha. Ngươi có thể gọi ta là Phó Tị Không.</Nodes.6.Text>
			<Nodes.7.Text>Ngươi quên mất mình đã vào đây bằng cách nào rồi sao? Đây đương nhiên là Càn khôn giới...</Nodes.7.Text>
			<Nodes.8.Text>Ngươi có biết thời thượng cổ, tiên và ma từng có hai trận đại chiến không?</Nodes.8.Text>
			<Nodes.9.Text>"Thư Đăng Thiên" là sắc lệnh của các đời giáo chủ Đông Hoàng cung, là một quyển sách không phải kim không phải ngọc, vạn pháp bất xâm. Có lẽ thời đại của các ngươi đã không gọi nó bằng cái tên này nữa? Nhưng việc các ngươi có thể vào nơi này chính là nhờ "Thư Đăng Thiên" mở ra cánh cửa vào đây.</Nodes.9.Text>
			<Nodes.10.Text>Mở ra Càn khôn giới? Tại sao? Chẳng lẽ ma giới sắp xâm lược lần nữa? Ngươi muốn dẫn chúng ta vào đây để tránh nạn? Nhưng ta lại nghĩ không cần phải hoảng hốt như vậy, giới tu hành hiện nay đang là thời kỳ thịnh vượng chưa từng có, các phái dù tranh chấp liên miên nhưng đại năng vô số, cũng chưa chắc đã sợ ma giới!</Nodes.10.Text>
			<Nodes.11.Text>Phó Tị Không? Cảm giác như đã nghe qua ở đâu đó...</Nodes.11.Text>
			<Nodes.12.Text>Trên đời người trùng tên trùng họ không biết bao nhiêu, nghe qua cũng không có gì lạ... Điều này chẳng phải chứng minh ngươi và ta có duyên sao?</Nodes.12.Text>
			<Nodes.13.Text>Càn khôn giới? Chưa từng nghe qua... Nhưng ta đến từ mật nghi thức trong phái được truyền gọi là "Tiểu Càn Khôn Giới", chẳng lẽ có liên quan gì đến Càn khôn giới? Ta luôn nghĩ "Tiểu Càn Khôn Giới" chỉ là một kho chứa...</Nodes.13.Text>
			<Nodes.14.Text>Haha, Càn khôn giới là thần khí tối thượng của giới này, làm sao có thể là một sự tồn tại đơn giản như vậy. Nói một cách nghiêm túc, đây là khoảng cách giữa Càn khôn giới và đại thiên thế giới, là một nơi đặc biệt nhất trong vô số tiểu thiên thế giới. Ta đã từng để lại linh dẫn tinh thạch làm một cửa bí mật tại đây, có lẽ chính là thứ mà ngươi gọi là "Tiểu Càn Khôn Giới", không ngờ lại bị hậu nhân dùng làm kho chứa.</Nodes.14.Text>
			<Nodes.15.Text>Gì cơ? Rốt cuộc Càn khôn giới là vật gì? Có thể chứa vô số tiểu thiên thế giới? "Tiểu Càn Khôn Giới" chỉ là một cánh cửa? Làm sao có thể...</Nodes.15.Text>
			<Nodes.16.Text>【Cười lạnh】Không có gì là không thể, ngươi trông như chẳng biết gì, quả nhiên đã bị đám người già đó phong tỏa tin tức rồi sao? Nhưng đã đến được nơi này, ngươi hẳn đã được "Thư Đăng Thiên" công nhận, cũng không phải người ngoài...</Nodes.16.Text>
			<Nodes.17.Text>Phó Tị Không? Cảm giác như đã nghe qua ở đâu đó...</Nodes.17.Text>
			<Nodes.18.Text>Ngươi...? Chẳng lẽ ngươi là...</Nodes.18.Text>
			<Nodes.19.Text>Chẳng lẽ ngươi là... Ma Đế Phó Tị Không, giáo chủ cuối cùng của Đông Hoàng cung, kẻ đã một mình tiêu diệt nửa giới tu hành?</Nodes.19.Text>
			<Nodes.20.Text>Ngươi biết ta? Chẳng lẽ truyền thừa của Đông Hoàng cung chưa diệt? Nhưng điều này làm sao có thể?</Nodes.20.Text>
			<Nodes.21.Text>Đông Hoàng cung đã không còn tồn tại, nhưng truyền thừa chưa đứt đoạn, trăm năm sau đổi tên thành Thái Nhất Môn, chính là môn phái của ta. Và ta cũng vì báo thù diệt môn mà tìm hiểu những chuyện quá khứ... 【[NAME] giữ lại một phần khi kể với người tự xưng là Phó Tị Không về chuyện của Thái Nhất Môn】</Nodes.21.Text>
			<Nodes.22.Text>【Cười lạnh】Hừ, không ngờ đám người già đó phong tỏa tin tức cũng khá triệt để, thậm chí còn tận diệt di mạch của Đông Hoàng cung. May mà thiên đạo vẫn thuộc về Đông Hoàng chúng ta. Dù sao ngươi cũng được coi là truyền nhân đời sau của ta, nhìn ngươi đầy thắc mắc, có gì cứ hỏi đi... Hơn nữa, kế hoạch tiếp theo cũng cần sự tham gia của ngươi...</Nodes.22.Text>
			<Nodes.23.Text>Càn khôn giới? Chưa từng nghe qua...</Nodes.23.Text>
			<Nodes.24.Text>Càn khôn giới? Càn khôn giới đã bị Bách Man Sơn chiếm đoạt...</Nodes.24.Text>
			<Nodes.25.Text>Càn khôn giới? Càn khôn giới đã bị Bách Man Sơn chiếm đoạt sau khi Thái Nhất Môn diệt môn, ta đến từ mật nghi thức còn sót lại trong phái gọi là "Tiểu Càn Khôn Giới"...</Nodes.25.Text>
			<Nodes.26.Text>Haha, Càn khôn giới là thần khí mà Đông Hoàng cung dốc toàn lực chế tạo, làm sao có thể là một sự tồn tại đơn giản như vậy. Nói một cách nghiêm túc, đây là khoảng cách giữa Càn khôn giới và đại thiên thế giới, là một nơi đặc biệt nhất trong vô số tiểu thiên thế giới. Ta đã từng để lại linh dẫn tinh thạch làm một cửa bí mật tại đây, không ngờ lại bị coi là mật nghi thức, nhưng đây lại là sự ngụy trang hoàn hảo.</Nodes.26.Text>
			<Nodes.27.Text>Nói vậy, không gian bên trong Càn khôn giới thực ra là một thể? Bất kỳ lối vào nào cũng có thể vào được?</Nodes.27.Text>
			<Nodes.28.Text>Cách nói của ngươi có phần không đúng... Hiểu thì đúng! Nhưng bên trong Càn khôn giới dù thông nhau, cũng không thể tùy ý ra vào. Cũng nhờ ngươi được "Thư Đăng Thiên" công nhận, nếu không cũng không thể phá giải phong giới, đến được nơi này.</Nodes.28.Text>
			<Nodes.29.Text>Không có gì bất thường...</Nodes.29.Text>
			<Nodes.30.Text>...Nói vậy thì quả thực...</Nodes.30.Text>
			<Nodes.31.Text>Quả thực có nghe qua... Nhưng chuyện thượng cổ của giới tu hành bị thất lạc nghiêm trọng, ít người quan tâm bàn luận, chỉ biết tiên ma đại chiến phe ta đại thắng, vĩnh viễn đày ma giới. Chẳng lẽ Càn khôn giới là sản phẩm của tiên ma đại chiến?</Nodes.31.Text>
			<Nodes.32.Text>Vĩnh viễn đày ma giới? Hahaha, thú vị thật... Cách nói này khá mới mẻ. Nhưng sự thật lại hoàn toàn ngược lại, tiên ma đại chiến chúng ta đều thắng thảm, hơn nữa thời điểm đó đa số cho rằng giới chúng ta không có hy vọng chống đỡ cuộc xâm lược lần thứ ba của ma giới. Vì vậy, tu sĩ thượng cổ quyết định dốc toàn lực giới để chế tạo một nơi trú ẩn...</Nodes.32.Text>
			<Nodes.33.Text>...Ý của ngươi là, Càn khôn giới?</Nodes.33.Text>
			<Nodes.34.Text>Đúng vậy! Càn khôn giới chính là nơi trú ẩn này, có thể chứa hàng tỷ dân cư của một giới, là động thiên nhân tạo. Nhưng không ngờ thời gian trôi qua, những đau thương ngày xưa đã hoàn toàn bị lãng quên, thay vào đó là truyền thuyết về việc vĩnh viễn đày ma giới... Thật là...</Nodes.34.Text>
			<Nodes.35.Text>Chẳng lẽ là cuốn "Thái Nhất Bí Điển" này? Hóa ra vật này lại có lai lịch như vậy!</Nodes.35.Text>
			<Nodes.36.Text>Đúng vậy, chính là vật này... 【Ánh mắt Phó Tị Không thoáng hiện một tia phức tạp】</Nodes.36.Text>
			<Nodes.37.Text>[color=#ff0000]Ta cảm nhận thiên đạo như thủy triều lên xuống, bây giờ có thể nói về kế hoạch của ngươi được chưa?[/color]</Nodes.37.Text>
			<Nodes.38.Text>Cuối cùng, cuối cùng cũng đến được khoảnh khắc này... Việc ta muốn làm thực ra rất đơn giản, ta hy vọng mượn cuốn "Thư Đăng Thiên" trong tay ngươi, tức là "Thái Nhất Bí Điển", dùng lệnh Đông Hoàng để hoàn toàn mở ra Càn khôn giới.</Nodes.38.Text>
			<Nodes.39.Text>Thời kỳ thịnh vượng chưa từng có? Hahahahahaha!!!</Nodes.39.Text>
			<Nodes.40.Text>...Ngươi cười gì? Có lẽ ngươi đã ngủ quá lâu, không biết tình hình bên ngoài. Hiện nay vô số đại năng thượng cổ hồi sinh, chân tiên tại thế vô số, ma giới dù mạnh cỡ nào, làm sao có thể đối địch với giới tu hành hiện nay?</Nodes.40.Text>
			<Nodes.41.Text>Hahaha, thất lễ rồi. Làm sao ta không biết, dẫu sao thế giới bên ngoài chỉ là cảnh tượng do chúng ta ngày trước tự tay tạo dựng. Nhưng tạm không nói đến điều đó, ta hỏi ngươi, ngươi có thấy thế giới này có điều gì không ổn không?</Nodes.41.Text>
			<Nodes.42.Text>Không ổn? Ngươi đang nói đến điều gì?</Nodes.42.Text>
			<Nodes.43.Text>Ta tạm nhắc nhở một chút, ta thấy ngươi tu hành cũng không kém, ngày thường tu tập, có điều gì nghi vấn không?</Nodes.43.Text>
			<Nodes.44.Text>Hahaha, quả thật là tâm tư đơn thuần! Nhưng sống trong cuộc cờ đã quen, cũng không trách ngươi. Ta hỏi ngươi, con đường tu chân, nghịch thiên mà đi, từ khi nào lại trở nên dễ dàng đến vậy? Chân tiên nhiều như chó, cổ tu đầy rẫy khắp nơi?</Nodes.44.Text>
			<Nodes.45.Text>... Nói như vậy quả thật... Lúc ta mới bắt đầu tu hành, quả thật từng có nghi vấn, vì sao việc tu hành khó khăn lại không như trong cổ thư ghi chép, khó khăn đến mức phóng đại. Theo điển tịch nói, con đường tu chân nghịch thiên mà đi, vạn dặm không một ai có thể siêu thoát. Nhưng thực tế, ta thậm chí từng thấy những người có thiên phú thông minh, chỉ trong một tháng đã có thể thăng tiến vượt bậc, trở thành chân tiên tại thế. Chỉ là sau này quen thuộc nên không để ý. Giờ nghĩ lại, quả thật không thể tin nổi...</Nodes.45.Text>
			<Nodes.46.Text>Hê, không tệ, đúng là người có thể dạy bảo! Có thể nhận ra điều này, không hổ là người được "Thừa Thiên Thư" chọn!</Nodes.46.Text>
			<Nodes.47.Text>... Ừm, ngươi nói như vậy, quả thật... Nhiều cổ thư đều nhắc đến con đường tu chân nghịch thiên mà đi, vạn dặm không một ai có thể siêu thoát. Ta từng nghĩ rằng phương pháp tu hành thời thượng cổ không tìm đúng cách, nên việc tu hành càng khó khăn. Nhưng giờ nghĩ lại, con đường hiện tại, thậm chí có những người thiên phú thông minh, chỉ trong một tháng đã có thể thăng tiến vượt bậc, trở thành chân tiên tại thế, quả thật phóng đại, cũng có chút không hợp lý.</Nodes.47.Text>
			<Nodes.48.Text>Thực ra sự bất thường này chính là vấn đề: Tu hành là nghịch thiên mà đi, việc trở nên dễ dàng như vậy chính là vì thiên đạo quá yếu! Có lẽ ngươi không thể tin, thiên đạo của thế giới chúng ta là không hoàn chỉnh.</Nodes.48.Text>
			<Nodes.50.Text>Tuy nhiên, đây không phải là vấn đề thực sự, dưới thiên đạo không hoàn chỉnh, thế giới diễn biến với tốc độ gấp hàng triệu lần. Theo lẽ thường, một thế giới nên tồn tại hàng tỷ năm. Nhưng điểm cuối của thế giới chúng ta lại chỉ còn chưa đầy vạn năm...</Nodes.50.Text>
			<Nodes.51.Text>Thật có chuyện như vậy? Khó tin... Vậy chẳng lẽ thiên đạo không hoàn chỉnh chính là kế hoạch không cần đổ máu của ma giới? Nếu đúng như vậy, thiên đạo có thiếu sót, giới của chúng ta chẳng phải không có cách giải quyết? Vậy nên ngươi muốn mở ra Càn Khôn Giới, tiến vào tiểu thiên thế giới bên trong, để vượt qua thảm họa thế giới diệt vong?</Nodes.51.Text>
			<Nodes.52.Text>Hahaha! Rất có trí tưởng tượng! Nhưng rất tiếc, hoàn toàn sai! Ngược lại hoàn toàn...</Nodes.52.Text>
			<Nodes.54.Text>Đã đoán ra rồi à!</Nodes.54.Text>
			<Nodes.55.Text>Đúng vậy, đây chính là sự thật của thế giới này. Thiên đạo không hoàn chỉnh không phải xuất phát từ âm mưu của ma giới, mà vốn dĩ thiên địa này đã không hoàn chỉnh. Vì thế giới này là thế giới nhân tạo trong Càn Khôn Giới, chúng ta chính là những người ngày trước chạy trốn vào Càn Khôn Giới...</Nodes.55.Text>
			<Nodes.56.Text>Không... Không thể nào, ngươi nói những lịch sử ta biết đều do các lãnh tụ các phái ngụy tạo? Chúng ta là thế giới trong bình? Sao có thể... Vậy núi sông vạn dặm này là gì? Toàn bộ tu hành của ta là gì? Và tại sao ta phải tin những gì ngươi nói?</Nodes.56.Text>
			<Nodes.57.Text>Thế giới này chẳng qua là chúng ta ngày trước di dời một góc núi sông của đại thiên thế giới rồi tái tạo mà thôi, còn chưa bằng một phần vạn của núi sông đại thiên thế giới. Ngươi tu hành chỉ hưởng hơn ngàn năm tuổi thọ, nhưng không biết huyền diệu của thiên địa, tu hành để làm gì? Có lẽ nói như vậy có chút không hợp tình, nhưng sự thật là vậy.</Nodes.57.Text>
			<Nodes.59.Text>Được rồi, bất kể ngươi tin hay không, ta đã nói cho ngươi sự thật ta biết. Ta vì thời gian ngưng đọng nơi đây mà còn sót lại đến nay, một khi rời khỏi nơi này, thời gian ngưng đọng bên ngoài sẽ lập tức truy ngược, nên ta không thể làm gì ngươi, ngươi cứ yên tâm. Hiện nay tuy thiên thời đã đến, nhưng vẫn còn nhiều thời gian, có giúp ta hay không, ngươi vẫn còn đủ thời gian để quyết định.</Nodes.59.Text>
			<Nodes.60.Text>[color=#ff0000]Ta cảm nhận thiên đạo như thủy triều lên xuống, ta muốn biết năm đó rốt cuộc đã xảy ra chuyện gì?[/color]</Nodes.60.Text>
			<Nodes.61.Text>Năm đó rốt cuộc đã xảy ra chuyện gì? Bí mật truyền thừa của các đại môn phái nói rằng tiền bối Ma Nhiễm ý đồ hủy diệt giới tu hành mà bị thiên địa cùng tiêu diệt. Nhưng ta biết pháp ngũ hành của Thái Nhất Môn vốn được truyền từ tay tiền bối, tuyệt không có dấu vết Ma Nhiễm, việc này tuyệt không phải sự thật. Tuy nhiên, dù ta tra khắp núi sông vạn dặm, cũng không tìm thêm được manh mối nào...</Nodes.61.Text>
			<Nodes.62.Text>Ma Nhiễm? Đây quả là một cách nói hữu dụng... Dù hơi cũ kỹ. Nhưng nói ta muốn hủy diệt giới tu hành... cũng không oan uổng...</Nodes.62.Text>
			<Nodes.63.Text>Vậy tiền bối thực sự định hủy diệt giới tu hành? Vậy kế hoạch ngươi trở về lần này cũng là...?</Nodes.63.Text>
			<Nodes.64.Text>Chuyện này dài dòng... Nhưng trước hết, ta muốn cho ngươi thấy sự thật của thế giới này...</Nodes.64.Text>
			<Nodes.65.Text>Sự thật của thế giới?</Nodes.65.Text>
			<Nodes.66.Text>Ta hỏi ngươi, ngươi có từng cảm thấy, thế giới của chúng ta có điều gì bất thường?</Nodes.66.Text>
			<Nodes.67.Text>Vậy ta nên giúp ngươi thế nào?</Nodes.67.Text>
			<Nodes.68.Text>Chào ngươi... người đời sau. Ngươi đã vào nơi này, nếu không phải thiên thời đã đến, thì chính là người mang vận khí thiên địa hội tụ. Ta đã lãng phí bao năm tháng, cuối cùng chờ được khoảnh khắc này đến...</Nodes.68.Text>
			<Nodes.69.Text>Thiên thời đã đến, trong vài năm gần đây, chính là lúc giới của chúng ta gần nhất với đại thiên thế giới. Ngươi hãy đưa "Thừa Thiên Thư" mà ngươi gọi là "Thái Nhất Bí Điển" cho ta. Ta sẽ dựa vào sức mạnh của "Thừa Thiên Thư" để mở ra Càn Khôn Giới, chúng ta có thể thông qua cánh cổng này rời khỏi thế giới này, trở về đại thiên thế giới thực sự.</Nodes.69.Text>
			<Nodes.70.Text>... Vậy cái giá phải trả là gì?</Nodes.70.Text>
			<Nodes.71.Text>Ngươi đã biết rồi không phải sao? Đến lúc đó, thiên đạo của thế giới này sẽ trở về đại thiên thế giới, toàn bộ tu hành của chúng ta vốn là dựa vào thiên đạo của thế giới này mà có, đến lúc đó sẽ tự tiêu tan, trở lại thân phàm nhân, làm lại từ đầu.</Nodes.71.Text>
			<Nodes.72.Text>【Cười khổ】Thật sự là hủy diệt giới tu hành...</Nodes.72.Text>
			<Nodes.73.Text>Ai mà không nghĩ thế... Thực ra, cách đây hơn vạn năm, thế giới này vẫn còn chu kỳ luân hồi, các chân tiên hiện tại đều có thể sống thoải mái cả đời. Cũng không trách các phái không ai muốn tự hủy căn cơ, làm lại từ đầu... Giờ đây vận mệnh của cả một giới đều nằm trong tay ngươi, giờ đây ngươi chính là chủ nhân không danh không phận của giới này!</Nodes.73.Text>
			<Nodes.74.Text>[color=#ff0000]Ta đã quyết định...[/color]</Nodes.74.Text>
			<Nodes.75.Text>Thiên thời khi nào đến?</Nodes.75.Text>
			<Nodes.76.Text>Chính là gần đây thôi, có lẽ không lâu nữa. Đến lúc đó ngươi sẽ tự cảm nhận được, ta cũng sẽ thông qua Càn Khôn Giới nhắc nhở ngươi. Trước đó, ngươi cứ suy nghĩ kỹ, rồi quyết định.</Nodes.76.Text>
			<Nodes.77.Text>Đây là "Thừa Thiên Thư", cầm lấy đi!</Nodes.77.Text>
			<Nodes.78.Text>Để ta suy nghĩ thêm...</Nodes.78.Text>
			<Nodes.79.Text>Ta không mang theo "Thừa Thiên Thư".</Nodes.79.Text>
			<Nodes.82.Text>Tính năng mới</Nodes.82.Text>
			<Nodes.83.Text>Tính năng mới</Nodes.83.Text>
			<Nodes.84.Text>【Người này y phục và dung mạo cổ xưa, tuy không cảm nhận được sức mạnh sâu cạn của hắn, nhưng khí tức của hắn lại huyền bí, giống như thiên đạo.】</Nodes.84.Text>
			<Nodes.85.Text>Ta không muốn nghe nữa, cáo từ.</Nodes.85.Text>
			<Nodes.88.Text>[Hiển thị điều chỉnh thử nghiệm]</Nodes.88.Text>
			<Nodes.89.Text>Tính năng mới</Nodes.89.Text>
			<Nodes.90.Text>Tính năng mới</Nodes.90.Text>
			<Nodes.91.Text>Năm đó ta cùng các lãnh tụ các phái dẫn chúng tiên vào Càn Khôn Giới, phát hiện rằng trong Càn Khôn Giới tu hành nhanh gấp vạn lần, chúng tiên vui mừng khôn xiết, cho rằng đây là dấu hiệu thịnh vượng của tiên đạo, thậm chí có thể dựa vào đó phản công ma giới. Tuy nhiên, hơn trăm năm sau, chúng ta dần phát hiện ra ẩn họa: Thiên đạo của thế giới mới không hoàn chỉnh, tuy tu hành nhanh chóng, nhưng những tu sĩ trưởng thành lại có căn cơ cực kỳ yếu, mà theo thời gian trôi qua, ngay cả tu vi của chúng ta cũng bị thiên đạo không hoàn chỉnh đồng hóa, công lực tổn hại nghiêm trọng...</Nodes.91.Text>
			<Nodes.92.Text>Ta nghĩ rằng ở lại thế giới này chẳng khác nào tự đoạn tương lai, ý định mở lại Càn Khôn Giới để trở về đại thiên thế giới, nhưng không ngờ đám lão già đó bị ma giới dọa đến mất mật, lại liên thủ ý đồ trừ diệt ta, hưởng an nhàn trong lồng...</Nodes.92.Text>
			<Nodes.93.Text>Ta thực sự có sứ mệnh cần phải hoàn thành, và cần sự giúp đỡ của ngươi mới có thể thực hiện. Nhưng lúc này thiên thời chưa đến, ta cũng cần hồi phục một chút. Nếu ngươi thực sự có hứng thú, thì khi thiên thời đã đến hãy đến tìm ta, ta sẽ giải đáp tất cả nghi vấn của ngươi...</Nodes.93.Text>
			<Nodes.94.Text>Vậy tại sao ngươi lại xuất hiện ở đây? Ta thấy ngươi dường như đã dự đoán được việc mình tỉnh lại, ngươi có kế hoạch gì?</Nodes.94.Text>
			<Nodes.95.Text>Vậy quyết định của ngươi là gì?</Nodes.95.Text>
			<Nodes.96.Text>Tính năng mới</Nodes.96.Text>
		</Text>
	</List>
</Texts>

