<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Gong_3_Jin">
			<DisplayName>Thất Sát Kiếm Quyết</DisplayName>
			<Desc>Tương truyền là bí pháp tu luyện kiếm thuật chuyên dụng lưu truyền từ Ma Giới. Có bảy tầng cảnh giới, nhập môn khó khăn, tiến giai cũng cực kỳ khó. Tu luyện bí pháp này chiến lực cực kỳ kinh khủng, nhưng vì sát ý quá nặng, có ba trọng lôi kiếp khảo nghiệm, hung hiểm trùng trùng. Đây là một thuật giết chóc không gì sánh được.</Desc>
			<SelectDesc>Công pháp này giỏi về thuật ngự khí, chiến lực kinh người, nhưng vì sát kiếp quá nặng, cần trải qua từng tầng thiên kiếp. Có muốn chọn tu luyện công pháp này không?</SelectDesc>
			<Stages.0.DisplayName>Kiếm Tâm</Stages.0.DisplayName>
			<Stages.0.Necks.0.DisplayName>Kiếm Tâm</Stages.0.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.0.Necks.0.Desc>Dùng tâm nghiệm chứng kiếm, tìm kiếm đạo kiếm của riêng mình. Một khi thất bại, cần phải bắt đầu lại từ đầu. [color=#D06508]\nBình cảnh này cần thử đi thử lại, mới có thể dần dần đột phá.\nBình cảnh này thần thức càng thấp, càng khó đột phá.\nĐột phá thất bại có thể bị thương.[/color]</Stages.0.Necks.0.Desc>
			<Stages.1.DisplayName>Kiếm Khí</Stages.1.DisplayName>
			<Stages.1.Necks.0.DisplayName>Kiếm Khí</Stages.1.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.1.Necks.0.Desc>Ngưng tụ tinh huyết cả người, đốt cháy tuổi thọ, hóa thành kiếm khí, dùng quyết tâm lớn để chém mở Huyền Quan. [color=#D06508]\nBình cảnh này cần thử đi thử lại, mới có thể dần dần đột phá.\nBình cảnh này thần thức càng thấp, càng khó đột phá.\nĐột phá thất bại có thể bị thương.[/color]</Stages.1.Necks.0.Desc>
			<Stages.2.DisplayName>Kiếm Hoàn</Stages.2.DisplayName>
			<Stages.2.Desc>Thần khí ngưng tụ thành một hạt kiếm hoàn, như kim đan của Đạo gia, hỗn nguyên như một.</Stages.2.Desc>
			<Stages.2.Necks.0.DisplayName>Kiếm Hoàn</Stages.2.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.3.DisplayName>Kiếm Ý</Stages.3.DisplayName>
			<Stages.3.Desc>Kiếm hoàn vừa thành, trời giáng thần lôi, mượn đó ngưng tụ ý chí của kiếm.</Stages.3.Desc>
			<Stages.3.Necks.0.DisplayName>Kiếm Ý</Stages.3.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.4.DisplayName>Kiếm Thai</Stages.4.DisplayName>
			<Stages.4.Necks.0.DisplayName>Kiếm Thai</Stages.4.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.4.Necks.0.Desc>Lôi kiếp ta luyện, phản phác quy chân, từ kiếm hoàn thai nghén kiếm thai.</Stages.4.Necks.0.Desc>
			<Stages.5.DisplayName>Kiếm Hồn</Stages.5.DisplayName>
			<Stages.5.Necks.0.DisplayName>Kiếm Hồn</Stages.5.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.5.Necks.0.Desc>Dùng kiếm ý chiếm đoạt huyền diệu của thiên đạo hủy diệt trong lôi kiếp, đạt đến cảnh giới kiếm thần, một khi thành công, thiên ý phẫn nộ, sẽ đối mặt với thiên kiếp cuối cùng.</Stages.5.Necks.0.Desc>
			<Stages.6.DisplayName>Kiếm Thần</Stages.6.DisplayName>
			<Stages.6.Necks.0.DisplayName>Kiếm Thần</Stages.6.Necks.0.DisplayName>
			<Stages.6.Necks.0.Desc>Dùng thiên lôi rèn luyện kiếm hồn, chứng minh thuần dương, phi thăng thiên khu.</Stages.6.Necks.0.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>

