<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Fight">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Chiến đấu cơ bản</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương này, bạn sẽ hiểu cách chiến đấu cơ bản và một số thao tác thường dùng trong chiến đấu.\n[color=#BC1717]Trong quá trình dạy, có thể nhấn nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục dạy. Chúng ta không khuyến khích hoàn thành tất cả dạy học một mạch, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại phần dạy học để tra cứu nội dung tương ứng khi gặp vấn đề cụ thể trong chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Giới thiệu thao tác cơ bản trong chiến đấu</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Chế độ Đánh Bại và Hạ Gục</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>Chế độ phòng thủ tự động</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.0.Tasks.2>Thoát khỏi chiến đấu</Chapters.0.Tasks.2>
			<Chapters.1.DisplayName>Chiến đấu nhiều người</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>Cách chọn nhiều người tấn công</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>Di chuyển tấn công</Chapters.1.Tasks.1>
			<Chapters.1.Tasks.2>Thay đổi nhân sự chiến đấu</Chapters.1.Tasks.2>
			<Tasks.1.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử nội môn</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TaskDesc>Phía dưới thanh trạng thái bên phải là Attack</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.5.TaskDesc>Phía bên phải thanh trạng thái phía dưới là nút thoát chiến nhanh.</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.7.TipsData.Desc>Trên đây là một số chế độ thao tác thường dùng trong chiến đấu. Tất nhiên, còn có những chế độ thao tác khác mà Bạn có thể tự trải nghiệm và khám phá trong game.</Tasks.7.TipsData.Desc>
			<Tasks.9.TaskDesc>Sử dụng chức năng đội hình chọn tất cả đệ tử</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.10.TaskDesc>Sử dụng chức năng đội hình chọn tất cả đệ tử</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.11.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử.</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.12.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử.</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử.</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.15.TaskDesc>Nhấp vào xác nhận</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.17.TaskDesc>Nhấn nút tấn công để vào trạng thái tấn công</Tasks.17.TaskDesc>
			<Tasks.18.TaskDesc>Phát lệnh tấn công đến Yêu Thú</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.19.TaskDesc>Xác nhận tấn công</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.21.TaskDesc>Dùng nút di chuyển, vào trạng thái di chuyển</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.22.TaskDesc>Nhấn chọn di chuyển đến vị trí chỉ định</Tasks.22.TaskDesc>
			<Tasks.23.TaskDesc>Chờ di chuyển</Tasks.23.TaskDesc>
			<Tasks.24.TipsData.Desc>Bạn có thể vừa di chuyển vừa tấn công để thực hiện chiến thuật kéo giãn, trong một số trường hợp thậm chí có thể xoay chuyển cục diện trận đấu.</Tasks.24.TipsData.Desc>
			<Tasks.26.TaskDesc>Nhấn chọn đệ tử bị thương trong nhóm chiến đấu</Tasks.26.TaskDesc>
			<Tasks.27.TaskDesc>Nhấn chọn thoát chiến đấu</Tasks.27.TaskDesc>
			<Tasks.28.TaskDesc>Dùng nút di chuyển, vào trạng thái di chuyển</Tasks.28.TaskDesc>
			<Tasks.29.TaskDesc>Di chuyển đến vị trí an toàn trong môn phái</Tasks.29.TaskDesc>
			<Tasks.30.TipsData.Desc>Trong quá trình chiến đấu, Bạn có thể đưa đệ tử bị thương thoát khỏi chiến đấu và rút lui đến nơi an toàn để bảo toàn lực lượng.</Tasks.30.TipsData.Desc>
			<Tasks.32.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử nội môn không thuộc nhóm chiến đấu </Tasks.32.TaskDesc>
			<Tasks.33.TaskDesc>Nhấn nút tấn công để vào trạng thái tấn công</Tasks.33.TaskDesc>
			<Tasks.34.TaskDesc>Phát lệnh tấn công đến Yêu Thú</Tasks.34.TaskDesc>
			<Tasks.35.TaskDesc>Xác nhận tấn công</Tasks.35.TaskDesc>
			<Tasks.36.TipsData.Desc>Trong quá trình chiến đấu, Bạn có thể thay thế đệ tử trong đội hình để duy trì chiến đấu liên tục. Tất nhiên, Bạn cũng có thể lập nhiều đội hình để chiến đấu luân phiên hoặc bổ sung.</Tasks.36.TipsData.Desc>
			<Tasks.38.TipsData.Desc>Trong chiến đấu, Bạn có thể sử dụng các thao tác khác nhau tùy theo tình hình hiện tại để làm cho trận đấu nghiêng về phía có lợi cho mình, từ đó bảo vệ môn phái không bị tiêu diệt.</Tasks.38.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="ZhenFa">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Trận Pháp Chi Đạo</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương này, bạn sẽ biết cách tự chỉnh sửa trận pháp cũng như cấu hình thành viên để thực hiện kết trận.\n[color=#BC1717]Trong quá trình dạy, có thể nhấn nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục dạy. Chúng ta không khuyến khích hoàn thành tất cả dạy học một mạch, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại phần dạy học để tra cứu nội dung tương ứng khi gặp vấn đề cụ thể trong chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Chỉnh sửa trận pháp</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Tạo mới trận pháp</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.1.DisplayName>Cấu hình trận pháp</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>Xem đánh giá và cấu hình nhân sự trận pháp</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.2.DisplayName>Vận hành trận pháp</Chapters.2.DisplayName>
			<Chapters.2.Tasks.0>Thực hiện kết trận</Chapters.2.Tasks.0>
			<Chapters.2.Tasks.1>Giới thiệu bảng kết trận</Chapters.2.Tasks.1>
			<Tasks.1.TaskDesc>Nhấn nút menu góc trái dưới để mở menu lựa chọn</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TipsData.Desc>Khi người chơi có được Trận pháp, Trận nhãn hoặc Trận trục thông qua các cách khác trong game, có thể vào Menu Trận pháp tại đây.</Tasks.2.TipsData.Desc>
			<Tasks.3.TaskDesc>Nhấn chọn Trận pháp</Tasks.3.TaskDesc>
			<Tasks.5.TipsData.Desc>Tại đây sẽ ghi lại tất cả các trận đồ mà Bạn sở hữu, có thể nhấn chọn để xem hoặc chỉnh sửa cấu hình trận pháp.</Tasks.5.TipsData.Desc>
			<Tasks.6.TaskDesc>Nhấn chọn Tạo mới trận đồ</Tasks.6.TaskDesc>
			<Tasks.8.TaskDesc>Nhấn chọn một khung trận nhãn</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.10.TaskDesc>Nhấn chọn trận trục Huyền Cương Tàng Phong</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.11.TaskDesc>Nhấn xác nhận lựa chọn cấu hình</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.12.TipsData.Desc>Khi chỉnh sửa trận pháp, Bạn cần cấu hình một trận trục đầu tiên. Trận trục có thể liên kết các trận nhãn khác và chỉ có thể tồn tại một trận trục.</Tasks.12.TipsData.Desc>
			<Tasks.13.TaskDesc>Nhấn chọn một khung trận nhãn</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TaskDesc>Nhấn chọn trận nhãn Kiếm</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.15.TaskDesc>Nhấn xác nhận lựa chọn cấu hình</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.16.TipsData.Desc>Khi chỉnh sửa trận pháp, Bạn có thể cấu hình trận nhãn để liên kết huyền cơ của trận pháp tương ứng. Khi liên kết đúng huyền cơ trận nhãn, phần liên kết sẽ hiển thị màu xanh lá. Như hiện tại, huyền cơ trận nhãn "Kiếm" đã được kích hoạt đúng cách.</Tasks.16.TipsData.Desc>
			<Tasks.17.TipsData.Desc>Nếu trận đồ Bạn chỉnh sửa có trận nhãn chưa được liên kết đúng cách, trận đồ sẽ hiển thị là trận đồ không hoàn chỉnh và không thể kích hoạt kết trận.</Tasks.17.TipsData.Desc>
			<Tasks.18.TipsData.Desc>Khi trận đồ Bạn chỉnh sửa đạt điều kiện kích hoạt chân ý trận pháp, sẽ nhận được thuộc tính bổ sung. Mỗi trận trục có chân ý trận pháp khác nhau.</Tasks.18.TipsData.Desc>
			<Tasks.19.TipsData.Desc>Sau khi chỉnh sửa trận pháp xong, Bạn cần nhấn chọn Lưu để lưu lại trận pháp vừa tạo.</Tasks.19.TipsData.Desc>
			<Tasks.20.TaskDesc>Nhấn chọn Trở về</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TaskDesc>Nhấn xác nhận</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.23.TipsData.Desc>Sau khi chỉnh sửa và lưu lại một trận pháp hoàn chỉnh, Bạn có thể cấu hình nhân sự phù hợp để chuẩn bị kết trận.</Tasks.23.TipsData.Desc>
			<Tasks.25.TaskDesc>Nhấn chọn Cấu hình học</Tasks.25.TaskDesc>
			<Tasks.26.TaskDesc>Nhấp vào chỉnh sửa</Tasks.26.TaskDesc>
			<Tasks.27.TaskDesc>Nhấn chọn nút cấu hình bố trí phía phải</Tasks.27.TaskDesc>
			<Tasks.28.TaskDesc>Nhấn chọn vị trí đầu tiên Học</Tasks.28.TaskDesc>
			<Tasks.29.TipsData.Desc>Bạn có thể phân bổ đệ tử nội môn vào từng trận trục và trận nhãn. Trong trận pháp, mỗi lần đi qua một liên kết tương sinh từ trận nhãn đến trận trục, hiệu quả huyền cơ của trận pháp sẽ được tăng cường, ngược lại sẽ bị giảm.</Tasks.29.TipsData.Desc>
			<Tasks.30.TaskDesc>Nhấn chọn Trận trục</Tasks.30.TaskDesc>
			<Tasks.31.TaskDesc>Nhấp vào nút thiết lập Trận Nhãn</Tasks.31.TaskDesc>
			<Tasks.32.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử.</Tasks.32.TaskDesc>
			<Tasks.33.TaskDesc>Nhấp vào xác nhận</Tasks.33.TaskDesc>
			<Tasks.34.TipsData.Desc>Trận pháp có chín thuộc tính khác nhau, Bạn có thể xem đánh giá trận pháp ở phía trái.</Tasks.34.TipsData.Desc>
			<Tasks.35.TaskDesc>Nhấn chọn nút Lưu phía phải</Tasks.35.TaskDesc>
			<Tasks.36.TaskDesc>Đóng giao diện cấu hình</Tasks.36.TaskDesc>
			<Tasks.37.TaskDesc>Đóng giao diện bản đồ trận</Tasks.37.TaskDesc>
			<Tasks.39.TipsData.Desc>Sau khi hoàn thành chỉnh sửa trận pháp và cấu hình nhân sự, Bạn có thể kích hoạt trận pháp thông qua kết trận.</Tasks.39.TipsData.Desc>
			<Tasks.41.TaskDesc>Nhấn chọn đệ tử</Tasks.41.TaskDesc>
			<Tasks.42.TipsData.Desc>Chỉ có đệ tử tại trận trục mới có khả năng kết trận. Khi các đệ tử tại các trận nhãn khác đều ở cùng một cảnh và trong trạng thái khỏe mạnh, có thể kết trận theo trận pháp đã cấu hình.</Tasks.42.TipsData.Desc>
			<Tasks.43.TaskDesc>Nhấn chọn Kết trận</Tasks.43.TaskDesc>
			<Tasks.44.TipsData.Desc>Trước khi kết trận, Bạn có thể xem chi tiết trận pháp để xác định lại hiệu quả thực tế và thuộc tính bổ sung sau khi kết trận.</Tasks.44.TipsData.Desc>
			<Tasks.45.TaskDesc>Nhấn chọn Kết trận</Tasks.45.TaskDesc>
			<Tasks.46.TaskDesc>Chờ hoàn thành kết trận</Tasks.46.TaskDesc>
			<Tasks.48.TipsData.Desc>Tại đây sẽ hiển thị tất cả các kỹ năng trận pháp hiện có, mỗi kỹ năng có tác dụng khác nhau.</Tasks.48.TipsData.Desc>
			<Tasks.49.TipsData.Desc>Tại đây sẽ hiển thị kỹ năng pháp thuật của đệ tử tại trận trục.</Tasks.49.TipsData.Desc>
			<Tasks.50.TaskDesc>Nhấn chọn chọn tiêu điểm</Tasks.50.TaskDesc>
			<Tasks.51.TipsData.Desc>Bạn có thể chọn tiêu điểm để theo dõi trạng thái hoạt động của trận pháp, hỗ trợ điều chỉnh kịp thời trong quá trình chiến đấu.</Tasks.51.TipsData.Desc>
			<Tasks.53.TipsData.Desc>Bạn có thể tự sắp xếp và kết hợp để tạo ra các trận pháp mạnh mẽ hơn, thậm chí điều khiển các trận pháp cổ đại. Mỗi trận pháp có hiệu quả khác nhau, cần Bạn tự khám phá và khai thác. Do đó, trong phần học này sẽ không nêu chi tiết về chỉnh sửa các trận pháp khác.</Tasks.53.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="DragonHole">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Đối phó với hang động bí ẩn</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương giảng này, hiểu được ảnh hưởng của hang động bí ẩn và sử dụng vật trấn phong thủy để trấn áp hang động bí ẩn.\n[color=#BC1717]Trong quá trình giảng dạy, bạn có thể nhấp vào nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục giảng dạy. Chúng tôi không khuyến nghị hoàn thành tất cả các bài giảng một mạch, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại bài giảng để tra cứu nội dung tương ứng khi gặp vấn đề cụ thể trong chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Giới thiệu Long Động</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Giới thiệu hang động bí ẩn</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.1.DisplayName>Trấn áp hang động bí ẩn</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>Đặt vật phẩm phong thủy</Chapters.1.Tasks.0>
			<Tasks.2.TaskDesc>Nhấn biết rồi.</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.3.TipsData.Desc>Khi môn phái của Bạn đạt đến một số ngày nhất định trong game, sẽ xuất hiện một bí văn đặc biệt. Lúc này, một hang động bí ẩn sẽ được tạo ngẫu nhiên trên bản đồ môn phái của Bạn. Trong hang động bí ẩn có một con giao long đang ngủ. Bạn có thể sử dụng nhiều cách để xử lý, trong đó phổ biến nhất là sử dụng vật phẩm phong thủy để làm cho căn phòng trở nên đại cát và trấn áp hang động bí ẩn.</Tasks.3.TipsData.Desc>
			<Tasks.5.TipsData.Desc>Có nhiều cách để xử lý hang động bí ẩn. Tuy nhiên, đối với Bạn chưa có nhiều kinh nghiệm trong giai đoạn cuối game, có thể chọn cách trấn áp bằng phong thủy. Các cách xử lý khác yêu cầu Bạn hiểu sâu hơn về game, do đó không được đề cập chi tiết tại đây.</Tasks.5.TipsData.Desc>
			<Tasks.7.TaskDesc>Vật phẩm phong thủy đã được giám định sẽ có mô tả chi tiết. Bạn cần đặt vật phẩm vào đúng vị trí theo mô tả để kích hoạt vật phẩm phong thủy. Khi kích hoạt, vật phẩm phong thủy sẽ làm cho căn phòng trở nên đại cát.</Tasks.7.TaskDesc>
			<Tasks.8.TaskDesc>Nhấn chọn vật phẩm phong thủy Linh Tinh</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.9.TaskDesc>Nhấp vào đặt</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.9.UiData.Name>Đặt</Tasks.9.UiData.Name>
			<Tasks.10.TaskDesc>Nhấp chọn bàn đặt đồ.</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.11.TaskDesc>Nhấp vào khu vực trong phòng để chọn phòng</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.12.TaskDesc>Trong quá trình đặt vật phẩm phong thủy, Bạn có thể quan sát sự thay đổi phong thủy của căn phòng tại đây.</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>Chờ hoàn thành đặt vật phẩm</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TaskDesc>Khi môi trường của vật phẩm phong thủy phù hợp với mô tả, sẽ hiển thị trạng thái tương hợp, làm cho căn phòng trở nên đại cát. Phòng đại cát có thể trấn áp hang động bí ẩn.</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.16.TipsData.Desc>Khi Bạn trấn áp thành công hang động bí ẩn, sẽ có thể tạm thời trấn áp giao long đang ngủ trong hang động. Bạn có thể tận dụng thời gian này để nhanh chóng nâng cao năng lực của đệ tử, nhằm sớm tiêu diệt nó.</Tasks.16.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="DragonFight">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Chiến đấu Boss</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương hướng dẫn này, hãy tìm hiểu cách xem thông tin cơ bản của Thú Thượng Cổ và sử dụng những thông tin này để chiến đấu với Thú Thượng Cổ.\n[color=#BC1717]Trong quá trình hướng dẫn, bạn có thể nhấp vào nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục hướng dẫn. Chúng tôi không khuyên bạn nên hoàn thành toàn bộ hướng dẫn trong một lần, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại tra cứu nội dung tương ứng trong hướng dẫn khi gặp vấn đề cụ thể ở chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Tìm hiểu Thú cổ đại</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Tìm hiểu Thú cổ đại</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.1.DisplayName>Giới thiệu các bộ phận chiến đấu của Giao Long</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>Xem bảng thông tin các bộ phận của Giao Long</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>Xem thuộc tính pháp bảo của đệ tử</Chapters.1.Tasks.1>
			<Tasks.1.TaskDesc>Nhấn nút menu góc trái dưới để mở menu lựa chọn</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TaskDesc>Nhấn vào dị văn</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.4.TaskDesc>Nhấn vào Cổ Thú</Tasks.4.TaskDesc>
			<Tasks.5.TaskDesc>Nhấn vào Giao Long</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.6.TipsData.Desc>Sau khi người chơi mở khóa Dị Văn Cổ Thú thông qua các cách trong game, có thể xem tài liệu kỹ năng liên quan đến Cổ Thú tại đây.</Tasks.6.TipsData.Desc>
			<Tasks.7.TipsData.Desc>Tại đây có thể thấy, Giao Long thuộc tính Thủy, do đó chỉ có tấn công thuộc tính Thổ mới có thể gây sát thương lớn hơn.</Tasks.7.TipsData.Desc>
			<Tasks.8.TaskDesc>Đóng cửa sổ Dị Văn</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.10.TipsData.Desc>Các loại Thú Cổ Đại khác, người chơi có thể nhận được qua những cách khác trong game, nên không nói thêm ở đây.</Tasks.10.TipsData.Desc>
			<Tasks.12.TaskDesc>Nhấn vào Giao Long</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>Nhấp nút cố định</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TipsData.Desc>Người chơi có thể chọn cố định để luôn theo dõi tình trạng Linh khí các bộ phận của Giao Long, từ đó lên kế hoạch tác chiến phù hợp.</Tasks.14.TipsData.Desc>
			<Tasks.15.TaskDesc>Nhấp để hủy cố định</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.16.TaskDesc>Đóng thông tin cổ thú</Tasks.16.TaskDesc>
			<Tasks.18.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử nội môn</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.19.TaskDesc>Nhấn để mở bảng nhân vật</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TaskDesc>Nhấp vào tab trang bị</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TipsData.Desc>Dựa vào thông tin trước đó, chúng ta có thể trang bị pháp bảo thuộc tính Thổ để tấn công Giao Long.</Tasks.21.TipsData.Desc>
			<Tasks.22.TaskDesc>Nhấn để đóng bảng trang bị vật phẩm</Tasks.22.TaskDesc>
			<Tasks.23.TaskDesc>Nhấn nút Attack bên phải bảng Nhân vật</Tasks.23.TaskDesc>
			<Tasks.24.TipsData.Desc>Bạn có thể chọn bộ phận cần tập trung tấn công để nhanh chóng phá hủy một phần cơ thể của Giao Long.</Tasks.24.TipsData.Desc>
			<Tasks.26.TipsData.Desc>Vì mỗi Player có thao tác và tư duy khác nhau, nên chương hướng dẫn này sẽ không hướng dẫn chi tiết về Chiến đấu, Player có thể tự mình trải nghiệm trong quá trình chơi game; Sau khi Cổ Thú bị Bị đánh bại, sẽ để lại các mảnh vỡ huy hiệu khác nhau, Player có thể Khai thác các mảnh huy hiệu này để Thu nhận chiến lợi phẩm; Càng nhiều bộ phận Cơ thể của Cổ Thú bị Phá hủy, chiến lợi phẩm thu được cũng Tăng thêm.</Tasks.26.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="GetFood">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Thu thập thực phẩm khẩn cấp</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương giảng này, hiểu cách thu nhận đồ ăn một cách nhanh chóng trong môi trường vô cùng khắc nghiệt trong trò chơi.\n[color=#BC1717]Trong quá trình giảng dạy, bạn có thể nhấp vào nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục giảng dạy. Chúng tôi không khuyến nghị hoàn thành tất cả các bài giảng một mạch, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại phần hướng dẫn để tra cứu nội dung tương ứng khi gặp vấn đề cụ thể trong chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Cảnh báo thiếu thực phẩm</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Xem gợi ý.</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.1.DisplayName>Xử lý khẩn cấp</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>Sử dụng luyện tập tuần hoàn để thu thập thực phẩm</Chapters.1.Tasks.0>
			<Tasks.1.TaskDesc>Nhấn nút tin nhắn</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TipsData.Desc>Khi dự trữ thức ăn của người chơi không đủ, thông báo sẽ hiện lên.</Tasks.2.TipsData.Desc>
			<Tasks.3.TaskDesc>Đóng trình quản lý tin nhắn</Tasks.3.TaskDesc>
			<Tasks.5.TipsData.Desc>Khi dự trữ lương thực không đủ, có thể khiến đệ tử môn phái của người chơi dần dần đói ngất, lúc này người chơi cần đưa ra đối sách kịp thời, như đi lịch duyệt khắp thiên hạ để kiếm thức ăn.</Tasks.5.TipsData.Desc>
			<Tasks.7.TaskDesc>Nhấn nút menu góc trái dưới để mở menu lựa chọn</Tasks.7.TaskDesc>
			<Tasks.8.TaskDesc>Nhấn mở giao diện thiên hạ.</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.11.TaskDesc>Nhấn chọn làng Nam Bình.</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.13.TipsData.Desc>Làng Nam Bình là nơi gần nhất với môn phái của Bạn có thể thu thập thực phẩm.</Tasks.13.TipsData.Desc>
			<Tasks.14.TaskDesc>Nhấn lịch luyện.</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.15.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử.</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.16.TaskDesc>Xác nhận lựa chọn</Tasks.16.TaskDesc>
			<Tasks.17.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử.</Tasks.17.TaskDesc>
			<Tasks.18.TaskDesc>Xác nhận lựa chọn</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.19.TaskDesc>Nhấp vào xác nhận</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TipsData.Desc>Có thể điều chỉnh số lần luyện tập tự động bằng thanh trượt.</Tasks.20.TipsData.Desc>
			<Tasks.21.TaskDesc>Nhấn đồng ý.</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.23.TipsData.Desc>Bạn có thể cử nhiều đệ tử nội môn ra ngoài luyện tập cùng lúc và sử dụng phương thức luyện tập tuần hoàn nhiều lần. Điều này không chỉ giảm nhu cầu thực phẩm trong môn phái trong một khoảng thời gian mà còn tăng sản lượng thực phẩm thu được từ luyện tập; sau đó chỉ cần chờ đệ tử mang thực phẩm về.</Tasks.23.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="CombatWeather">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Ứng phó với nhiệt độ khắc nghiệt</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương này, bạn sẽ hiểu một số loại thời tiết cực đoan trong trò chơi và nắm được chi pháp ứng phó.\n[color=#BC1717]Trong quá trình dạy, có thể nhấn nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục dạy. Chúng ta không khuyến khích hoàn thành tất cả dạy học một mạch, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại phần dạy học để tra cứu nội dung tương ứng khi gặp vấn đề cụ thể trong chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Ảnh hưởng của thời tiết cực đoan</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Xem thời tiết</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>Xem nhiệt độ</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.1.DisplayName>Cách ứng phó</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>Trang bị Thái Dương Phù</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>Xem nguồn nhiệt</Chapters.1.Tasks.1>
			<Tasks.1.TipsData.Desc>Khi môn phái của người chơi gặp thời tiết cực đoan, có thể xem biểu tượng thời tiết phía trên để biết thời gian duy trì, người chơi cần kịp thời điều chỉnh chi pháp để ứng phó.</Tasks.1.TipsData.Desc>
			<Tasks.3.TipsData.Desc>Khi thời tiết cực đoan xảy ra, nhiệt độ môi trường hiện tại sẽ thay đổi.</Tasks.3.TipsData.Desc>
			<Tasks.4.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử.</Tasks.4.TaskDesc>
			<Tasks.5.TaskDesc>Nhấn để mở bảng nhân vật</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.6.TipsData.Desc>Thuộc tính nhiệt độ của đệ tử trong môn phái quyết định việc đệ tử có bị ảnh hưởng bởi nhiệt độ môi trường cực đoan hay không.</Tasks.6.TipsData.Desc>
			<Tasks.8.TipsData.Desc>Khi đệ tử trong môn phái bị ảnh hưởng bởi thời tiết cực đoan, có thể bị thương, nếu bị thương quá nặng có thể dẫn đến tử vong.</Tasks.8.TipsData.Desc>
			<Tasks.10.TaskDesc>Nhấn nút trang bị đạo cụ</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.10.UiData.Name>Trang bị</Tasks.10.UiData.Name>
			<Tasks.12.TaskDesc>Nhấn chọn trang bị Thái Dương Phù</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>Nhấp để thêm số lượng</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TaskDesc>Xác nhận lựa chọn</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.15.TaskDesc>Chờ trang bị hoàn tất</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.16.TipsData.Desc>Đệ tử có thể tăng thuộc tính nhiệt độ bằng cách trang bị phù chú, đây thường là cách trực tiếp nhất để đối phó với thời tiết cực đoan.</Tasks.16.TipsData.Desc>
			<Tasks.17.TaskDesc>Nhấn đóng bảng thuộc tính cơ bản</Tasks.17.TaskDesc>
			<Tasks.19.TaskDesc>Nhấp vào khu vực trong phòng để chọn phòng</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TipsData.Desc>Trong trò chơi, có nhiều loại kiến trúc hoặc vật phẩm có thể tăng nhiệt độ cục bộ, Bạn có thể sử dụng hợp lý để đối phó với thời tiết cực đoan.</Tasks.20.TipsData.Desc>
			<Tasks.22.TipsData.Desc>Trong trò chơi không chỉ có một loại thời tiết cực đoan, các loại thời tiết cực đoan khác cần Bạn sử dụng hợp lý các đạo cụ hoặc điều kiện trong trò chơi để đối phó tốt hơn.</Tasks.22.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Prestige">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Quản lý và kiểm soát danh vọng</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương này, bạn sẽ hiểu tác dụng của Nặc tung phù và sử dụng nó để giảm danh vọng.\n[color=#BC1717]Trong quá trình dạy, có thể nhấn nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục dạy. Chúng ta không khuyến khích hoàn thành tất cả dạy học một mạch, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại phần dạy học để tra cứu nội dung tương ứng khi gặp vấn đề cụ thể trong chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Sử dụng phù ẩn tông</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Xem danh vọng môn phái</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>Xem phù ẩn tông</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.0.Tasks.2>Trang bị phù ẩn tông</Chapters.0.Tasks.2>
			<Tasks.1.TaskDesc>Nhấn nút menu góc trái dưới để mở menu lựa chọn</Tasks.1.TaskDesc>
			<Tasks.2.TaskDesc>Nhấp vào nút Môn Phái bên trái</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.3.TaskDesc>Trong trò chơi, danh vọng càng cao, kẻ thù xâm nhập sẽ càng mạnh, do đó Bạn cần sử dụng các đạo cụ trong trò chơi để giảm danh vọng nhận được.</Tasks.3.TaskDesc>
			<Tasks.4.TaskDesc>Nhấn đóng giao diện môn phái</Tasks.4.TaskDesc>
			<Tasks.6.TaskDesc>Bạn có thể vẽ phù để nhận phù ẩn tông, khi đệ tử nội môn mang và kích hoạt phù ẩn tông trong quá trình lịch luyện thiên hạ, có thể giảm hiệu quả giá trị danh vọng nhận được.</Tasks.6.TaskDesc>
			<Tasks.8.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử.</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.9.TaskDesc>Nhấn nút trang bị đạo cụ</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.9.UiData.Name>Trang bị</Tasks.9.UiData.Name>
			<Tasks.11.TaskDesc>Nhấn chọn trang bị phù ẩn tông</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.12.TaskDesc>Nhấp để thêm số lượng</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>Xác nhận lựa chọn</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TaskDesc>Chờ trang bị hoàn tất</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.16.TipsData.Desc>Do mức độ danh vọng sẽ ảnh hưởng nhất định đến môn phái của Bạn, Bạn có thể sử dụng hiệu ứng của phù chú ẩn tông để giảm giá trị danh vọng nhận được, từ đó đạt được mục tiêu quản lý danh vọng.</Tasks.16.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="ShortcutKey">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Các phím tắt thường dùng</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương giảng này, hiểu được các phím tắt thường dùng trong trò chơi và cách thiết lập phím tắt tùy chỉnh.\n[color=#BC1717]Trong quá trình giảng dạy, bạn có thể nhấp vào nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục giảng dạy. Chúng tôi không khuyến nghị hoàn thành tất cả các bài giảng một mạch, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại bài giảng để tra cứu nội dung tương ứng khi gặp vấn đề cụ thể trong chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Thiết lập phím tắt tùy chỉnh</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Xem bảng phím tắt</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.1.DisplayName>Sử dụng phím tắt</Chapters.1.DisplayName>
			<Chapters.1.Tasks.0>Sử dụng phím tắt tương tác</Chapters.1.Tasks.0>
			<Chapters.1.Tasks.1>Sử dụng phím tắt để lập đội</Chapters.1.Tasks.1>
			<Chapters.1.Tasks.2>Sử dụng phím tắt để di chuyển và tấn công</Chapters.1.Tasks.2>
			<Tasks.2.TipsData.Desc>Bạn có thể nhấn vào hệ thống trong trò chơi, nhấn vào tùy chỉnh phím tắt để xem bảng phím tắt; cũng có thể sửa đổi và đặt lại phím tắt tại đây.</Tasks.2.TipsData.Desc>
			<Tasks.3.TaskDesc>Nhấn đóng giao diện phím tắt</Tasks.3.TaskDesc>
			<Tasks.5.TipsData.Desc>Bạn có thể sửa đổi phím tắt tương ứng theo thói quen bấm phím của mình và sử dụng nó.</Tasks.5.TipsData.Desc>
			<Tasks.7.TaskDesc>Nhấn chọn một đệ tử.</Tasks.7.TaskDesc>
			<Tasks.8.TaskDesc>Sử dụng phím tắt ăn F1</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.9.TaskDesc>Nhấn chọn</Tasks.9.TaskDesc>
			<Tasks.10.TaskDesc>Sử dụng phím tắt trang bị đạo cụ F2</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.11.TaskDesc>Nhấn chọn</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>Nhấn giữ chuột trái để kéo chọn tất cả đệ tử trong phòng</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.14.TaskDesc>Sử dụng LCtrl+phím số 1 để lập đội 1</Tasks.14.TaskDesc>
			<Tasks.15.TaskDesc>Sử dụng chuột phải để hủy</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.16.TaskDesc>Sử dụng phím số 1 để chọn đội 1</Tasks.16.TaskDesc>
			<Tasks.18.TaskDesc>Sử dụng phím tắt {0} để phát lệnh tấn công</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.19.TaskDesc>Phát lệnh tấn công đến Yêu Thú</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TaskDesc>Sử dụng phím tắt {0} để phát lệnh di chuyển</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TaskDesc>Nhấn để phát lệnh di chuyển đến vị trí được chỉ định</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.23.TipsData.Desc>Trong trò chơi còn nhiều thao tác có thể sử dụng phím tắt để thực hiện, Bạn có thể sử dụng các phím tắt này theo thói quen thao tác của mình; các phím tắt khác, Bạn có thể di chuột vào nút để xem, do đó không nhắc lại trong hướng dẫn.</Tasks.23.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="Batch">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Thao tác hàng loạt</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương này, bạn sẽ biết các thao tác hàng loạt thường dùng trong trò chơi và nắm được cách sử dụng chúng.\n[color=#BC1717]Trong quá trình dạy, có thể nhấn nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục dạy. Chúng ta không khuyến khích hoàn thành tất cả dạy học một mạch, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại phần dạy học để tra cứu nội dung tương ứng khi gặp vấn đề cụ thể trong chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Các thao tác hàng loạt thường dùng</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Ăn đan dược hàng loạt</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>Vô hiệu hóa và hủy vô hiệu hóa hàng loạt</Chapters.0.Tasks.1>
			<Chapters.0.Tasks.2>Xây dựng lại hàng loạt</Chapters.0.Tasks.2>
			<Tasks.4.TipsData.Desc>Bạn có thể sử dụng chức năng vô hiệu hóa hàng loạt để vô hiệu hóa một số vật phẩm tạm thời không cần sử dụng.</Tasks.4.TipsData.Desc>
			<Tasks.6.TaskDesc>Nhấp vào nút vô hiệu hóa trên khay dưới</Tasks.6.TaskDesc>
			<Tasks.7.TaskDesc>Kéo thả trong khu vực mục tiêu để phát hành vô hiệu hóa hàng loạt</Tasks.7.TaskDesc>
			<Tasks.8.TaskDesc>Nhấp vào xác nhận</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.9.TipsData.Desc>Bạn có thể sử dụng chức năng hủy hàng loạt để hủy các vật phẩm đã bị vô hiệu hóa.</Tasks.9.TipsData.Desc>
			<Tasks.11.TaskDesc>Nhấn nút hủy trong khay bên dưới</Tasks.11.TaskDesc>
			<Tasks.12.TaskDesc>Kéo thả trong khu vực mục tiêu để ra lệnh hủy bỏ hàng loạt</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>Nhấp vào xác nhận</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.16.TipsData.Desc>Bạn có thể sử dụng chức năng xây dựng lại hàng loạt để xây dựng lại các kiến trúc bị hỏng.</Tasks.16.TipsData.Desc>
			<Tasks.18.TaskDesc>Nhấp vào nút xây dựng lại trên khay dưới</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.19.TaskDesc>Kéo thả trong khu vực mục tiêu để ra lệnh xây dựng hàng loạt</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TaskDesc>Nhấp vào xác nhận</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.21.TipsData.Desc>Sau khi sử dụng chức năng xây dựng lại hàng loạt, các đệ tử ngoại môn được đặt làm thợ xây sẽ tự động đến xây dựng các kiến trúc bị hỏng.</Tasks.21.TipsData.Desc>
			<Tasks.23.TaskDesc>Nhấn nút tháo dỡ trong khay bên dưới</Tasks.23.TaskDesc>
			<Tasks.24.TaskDesc>Kéo thả trong khu vực mục tiêu để phát hành tháo dỡ hàng loạt</Tasks.24.TaskDesc>
			<Tasks.25.TaskDesc>Nhấp vào xác nhận</Tasks.25.TaskDesc>
			<Tasks.26.TipsData.Desc>Người chơi sử dụng chức năng phá bỏ hàng loạt để đồng thời phá bỏ nhiều kiến trúc.</Tasks.26.TipsData.Desc>
			<Tasks.28.TipsData.Desc>Trong trò chơi còn có các chức năng sử dụng hàng loạt khác nhau, Bạn có thể dần dần tìm hiểu và trải nghiệm trong quá trình chơi.</Tasks.28.TipsData.Desc>
		</Text>
		<Text Name="AreaExpand">
			<Type>Phần nâng cao</Type>
			<DisplayName>Mở rộng khu vực</DisplayName>
			<Desc>Thông qua chương hướng dẫn này, hãy tìm hiểu cách mở rộng nhanh các khu vực khác nhau trong công trình, cũng như nhanh chóng kế thừa thuộc tính khu vực thông qua mở rộng khu vực.\n[color=#BC1717]Trong quá trình hướng dẫn, bạn có thể nhấp vào nút bỏ qua ở góc trên bên phải để bỏ qua phần hiện tại và tiếp tục hướng dẫn. Chúng tôi không khuyên bạn nên hoàn thành toàn bộ hướng dẫn trong một lần, điều này sẽ rất buồn tẻ. Bạn có thể quay lại tra cứu nội dung tương ứng trong hướng dẫn khi gặp vấn đề cụ thể ở chế độ cổ điển.[/color]</Desc>
			<Chapters.0.DisplayName>Mở rộng khu vực</Chapters.0.DisplayName>
			<Chapters.0.Tasks.0>Mở rộng kho chứa</Chapters.0.Tasks.0>
			<Chapters.0.Tasks.1>Mở rộng nông trại</Chapters.0.Tasks.1>
			<Tasks.1.TipsData.Desc>Khi dung lượng kho chứa của Bạn bị đầy, có thể mở rộng khu vực kho chứa để tăng dung lượng.</Tasks.1.TipsData.Desc>
			<Tasks.2.TaskDesc>Nhấn nút menu góc trái dưới để mở menu lựa chọn</Tasks.2.TaskDesc>
			<Tasks.3.TaskDesc>Nhấp vào nút Công trình, mở menu Công trình</Tasks.3.TaskDesc>
			<Tasks.5.TaskDesc>Nhấp vào trang khu vực</Tasks.5.TaskDesc>
			<Tasks.5.UiData.Name>Khu vực</Tasks.5.UiData.Name>
			<Tasks.6.TaskDesc>Nhấp vào kho để vào trạng thái lên kế hoạch kho</Tasks.6.TaskDesc>
			<Tasks.7.TaskDesc>Kéo mở rộng kho</Tasks.7.TaskDesc>
			<Tasks.8.TaskDesc>Thoát chế độ xây dựng</Tasks.8.TaskDesc>
			<Tasks.10.TaskDesc>Đóng Bảng Xây Dựng</Tasks.10.TaskDesc>
			<Tasks.12.TaskDesc>Chọn kho</Tasks.12.TaskDesc>
			<Tasks.13.TaskDesc>Mở bảng kho chứa</Tasks.13.TaskDesc>
			<Tasks.13.UiData.Name>Lọc kho</Tasks.13.UiData.Name>
			<Tasks.14.TipsData.Desc>Kho chứa được mở rộng từ khu vực kho cũ sẽ giữ nguyên các điều kiện lọc ban đầu.</Tasks.14.TipsData.Desc>
			<Tasks.15.TaskDesc>Đóng bảng kho chứa</Tasks.15.TaskDesc>
			<Tasks.17.TipsData.Desc>Khi khu vực nông trại không đáp ứng được nhu cầu bên trong, Bạn có thể mở rộng khu vực nông trại để tăng diện tích trồng trọt.</Tasks.17.TipsData.Desc>
			<Tasks.18.TaskDesc>Nhấn nút menu góc trái dưới để mở menu lựa chọn</Tasks.18.TaskDesc>
			<Tasks.19.TaskDesc>Nhấn nút Xây dựng trong menu để mở trang Xây dựng</Tasks.19.TaskDesc>
			<Tasks.20.TaskDesc>Nhấp vào trang khu vực</Tasks.20.TaskDesc>
			<Tasks.20.UiData.Name>Khu vực</Tasks.20.UiData.Name>
			<Tasks.21.TaskDesc>Nhấp vào nông trại để vào trạng thái lập kế hoạch nông trại</Tasks.21.TaskDesc>
			<Tasks.22.TaskDesc>Kéo thả để mở rộng ruộng</Tasks.22.TaskDesc>
			<Tasks.23.TaskDesc>Thoát chế độ xây dựng</Tasks.23.TaskDesc>
			<Tasks.25.TaskDesc>Đóng Bảng Xây Dựng</Tasks.25.TaskDesc>
			<Tasks.27.TaskDesc>Chọn nông trường</Tasks.27.TaskDesc>
			<Tasks.28.TipsData.Desc>Nông trại được mở rộng từ khu vực cũ cũng sẽ giữ nguyên lựa chọn cây trồng ban đầu.</Tasks.28.TipsData.Desc>
			<Tasks.28.TipsData.Name>Trồng cây</Tasks.28.TipsData.Name>
			<Tasks.30.TipsData.Desc>Trong trò chơi còn có các khu vực tương tự khác, có thể mở rộng bằng cách này nên không nhắc lại trong hướng dẫn.</Tasks.30.TipsData.Desc>
		</Text>
	</List>
</Texts>

