<Texts Type="Other">
	<List>
		<Text Name="Temperature1">
			<DisplayName>Cực hàn</DisplayName>
			<Desc>Lạnh vượt quá giới hạn, sắp bị đóng băng mà chết.</Desc>
			<StoryDesc>Đang bị lạnh đến mức thần trí không rõ ràng</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature2">
			<DisplayName>Lạnh buốt</DisplayName>
			<Desc>Thật sự rất lạnh, lạnh đến không chịu nổi.</Desc>
			<StoryDesc>Đang âm thầm nguyền rủa cái lạnh khắc nghiệt, đang cố gắng run rẩy để chống lại cái lạnh.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature3">
			<DisplayName>Lạnh</DisplayName>
			<Desc>Lạnh quá, không thể ngừng run rẩy.</Desc>
			<StoryDesc>Lạnh đến phát điên, đang xoa hai tay và run rẩy để chống lại cái lạnh.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature4">
			<DisplayName>Hơi lạnh</DisplayName>
			<Desc>Có chút cảm giác lạnh.</Desc>
			<StoryDesc>Đang lẩm bẩm có nên mặc thêm áo không, vừa vì cảm thấy hơi lạnh mà rùng mình.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature5">
			<DisplayName>Nhiệt độ thoải mái</DisplayName>
			<Desc>Nhiệt độ vừa đủ, khiến người ta dễ chịu.</Desc>
			<StoryDesc>Vừa cảm thán một tiếng vì nhiệt độ thoải mái, vừa khen ngợi thầm trong lòng về thời tiết dễ chịu này.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature6">
			<DisplayName>Hơi nóng</DisplayName>
			<Desc>Cảm thấy hơi nóng.</Desc>
			<StoryDesc>Vừa lau mồ hôi trên trán, vừa dùng tay quạt gió bên tai.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature7">
			<DisplayName>Nóng</DisplayName>
			<Desc>Nóng quá, mồ hôi chảy ròng ròng, thật khó chịu.</Desc>
			<StoryDesc>Vừa dùng tay áo lau mồ hôi, vừa vén áo bị ướt vì mồ hôi.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature8">
			<DisplayName>Nóng bức</DisplayName>
			<Desc>Quá nóng, nóng đến mức không chịu nổi.</Desc>
			<StoryDesc>Đang lớn tiếng nguyền rủa nhiệt độ nóng bức, vừa vắt áo bị thấm ướt bởi mồ hôi.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Temperature9">
			<DisplayName>Nóng rực</DisplayName>
			<Desc>Nhiệt độ cao đến mức khiến người ta sụp đổ, sắp bị nóng chết.</Desc>
			<StoryDesc>Đang bị nóng đến mức thần trí không rõ ràng</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light1">
			<DisplayName>Chói mắt</DisplayName>
			<Desc>Quá sáng, sáng đến mức không thể mở mắt.</Desc>
			<StoryDesc>Đang dùng tay che ánh sáng mạnh, vừa vì ánh sáng chói mà nước mắt chảy ròng.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light2">
			<DisplayName>Lóa mắt</DisplayName>
			<Desc>Ánh sáng quá mạnh, mắt khó chịu, không nhìn rõ.</Desc>
			<StoryDesc>Vừa vì ánh sáng sáng mà nheo mắt, vừa xoa mắt bị hoa mắt.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light3">
			<DisplayName>Tối mờ</DisplayName>
			<Desc>Ánh sáng không đủ, nhìn không rõ.</Desc>
			<StoryDesc>Đang mở to mắt vì ánh sáng tối mờ, vừa lẩm bẩm nếu sáng hơn chút thì tốt.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light4">
			<DisplayName>Tối đen</DisplayName>
			<Desc>Đưa tay không thấy ngón, rất bất tiện.</Desc>
			<StoryDesc>Đang cẩn thận dò dẫm vì một mảng tối đen, vừa nguyền rủa trong lòng vì không có đèn.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light5">
			<DisplayName>Tối mờ</DisplayName>
			<Desc>Môi trường tối mờ khiến ta cảm thấy yên tâm.</Desc>
			<StoryDesc>Đang cảm thấy yên tâm vì môi trường tối mờ, vừa tận hưởng thời khắc tối tăm này.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Light6">
			<DisplayName>Tối đen</DisplayName>
			<Desc>Đưa tay không thấy ngón, cảm thấy rất an toàn.</Desc>
			<StoryDesc>Vừa thở dài hài lòng trong bóng tối, vừa tận hưởng thời khắc hiếm có của sự tối tăm.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain1">
			<DisplayName>Đau đớn không chịu nổi</DisplayName>
			<Desc>Sao lại đau khổ thế này, thà ngất đi còn hơn…</Desc>
			<StoryDesc>Đang rên rỉ vì đau đớn, vừa bị đau đến sống không bằng chết, vừa lăn qua lăn lại vì đau.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain2">
			<DisplayName>Đau đớn dữ dội</DisplayName>
			<Desc>Không chịu nổi, đau quá, không thể chịu đựng được nữa…</Desc>
			<StoryDesc>Đang nghiến răng chịu đau, vừa vì đau mà rên rỉ nhỏ.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain3">
			<DisplayName>Đau rất nhiều</DisplayName>
			<Desc>Thật sự rất đau, khi nào mới vượt qua được đây…</Desc>
			<StoryDesc>Vừa vì đau mà hít một hơi lạnh, vừa âm thầm chịu đựng đau khổ.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain4">
			<DisplayName>Đau đớn</DisplayName>
			<Desc>Khá đau, cắn răng chịu đựng thôi.</Desc>
			<StoryDesc>Vừa nhăn mặt vì đau, lẩm bẩm rằng thật là đau.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Pain5">
			<DisplayName>Đau nhẹ.</DisplayName>
			<Desc>Hơi đau, không vui lắm...</Desc>
			<StoryDesc>Vừa nhíu mày vì đau, vừa hít thở sâu vài lần vì đau đớn.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Consciousness1">
			<DisplayName>Mê man.</DisplayName>
			<Desc>Ta là ai, ta đang ở đâu... Rốt cuộc đã xảy ra chuyện gì, đầu ta...</Desc>
			<StoryDesc>Đầu óc rối bời.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Consciousness2">
			<DisplayName>Chóng mặt, đầu óc quay cuồng.</DisplayName>
			<Desc>Cảm giác như trong đầu là một mớ hỗn độn, thực sự là một trải nghiệm khó chịu.</Desc>
			<StoryDesc>Thở dài vì đầu óc quay cuồng.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Consciousness3">
			<DisplayName>Mơ màng, uể oải.</DisplayName>
			<Desc>Cảm giác như đầu óc bị đổ chì vào, mơ màng không thể suy nghĩ.</Desc>
			<StoryDesc>Đầu óc nặng trĩu, cảm thấy vô cùng khó chịu.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="Consciousness4">
			<DisplayName>Uể oải, thiếu sức sống.</DisplayName>
			<Desc>Không muốn động đậy, chẳng có chút sức lực nào...</Desc>
			<StoryDesc>Ngáp một cái vì không có tinh thần.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="GetWet">
			<DisplayName>Quần áo bị ướt.</DisplayName>
			<Desc>Có một cây dù thì tốt biết mấy.</Desc>
			<StoryDesc>Vừa kéo chiếc áo ướt sũng, lẩm bẩm sao lại không có dù.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="DevilBlood">
			<DisplayName>Tà niệm.</DisplayName>
			<Desc>Trong lòng ta có vô số ma quỷ gào thét, chúng như bầy sói đói, điên cuồng cắn xé nội tâm ta.</Desc>
			<StoryDesc>Cố gắng chịu đựng vì những tà niệm không ngừng gào thét trong lòng.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="DevilBlood_Satisfy">
			<DisplayName>Thỏa mãn tạm thời.</DisplayName>
			<Desc>Khoái cảm, đây chính là khoái cảm, ta cảm nhận được những con quỷ trong lòng đang gào thét vì thỏa mãn.</Desc>
			<StoryDesc>Vừa thở dài một hơi vì dục vọng trong lòng được thỏa mãn.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="DevilBlood_LianHun">
			<DisplayName>Luyện hồn</DisplayName>
			<Desc>Linh hồn ta dường như đang bị xé nát... Trên thế gian này sao lại có nỗi đau như vậy.</Desc>
			<StoryDesc>Cắn chặt răng vì linh hồn bị xé nát mà đau đớn.</StoryDesc>
		</Text>
		<Text Name="AfterAbsorbGong_6">
			<DisplayName>Bị rút cạn sức lực.</DisplayName>
			<Desc>Cảm giác việc tu luyện có gì đó không ổn, như thể bị rút cạn sức lực.</Desc>
			<StoryDesc>Cảm thấy khó hiểu vì cơ thể đột nhiên suy yếu.</StoryDesc>
		</Text>
	</List>
</Texts>

